{"1835": [{"id": "407855", "newsHeadline": "Brentford holt Strakosha nach Vertragsende bei Lazio \u2013 Zweifel an Verbleib von Raya", "timestamp": 1657813287, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1148.png?lm=1625150543", "newsDate": "14.07.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 14. Juli 2022", "newsTime": "17:41", "newsSource": "FC Brentford", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Wertvollster abl\u00f6sefreier Keeper", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/222209-1594713885.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "407091", "newsHeadline": "Dybala, Demb\u00e9l\u00e9 & Co. ab 1. Juli vereinslos \u2013 Zwei Bundesliga-Profis unter wertvollsten 30", "timestamp": 1656694851, "newsSecondImage": "", "newsDate": "01.07.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 1. Juli 2022", "newsTime": "19:00", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Abl\u00f6sefreie Top-Spieler", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/206050-1641810495.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "397881", "newsHeadline": "Kepa will Platz bei Chelsea zur\u00fcck \u2013 Teuerster Keeper sonst im Sommer zu Sarris Lazio?", "timestamp": 1641735761, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/631.png?lm=1682435911", "newsDate": "09.01.2022", "fullNewsDate": "Sonntag, 9. Januar 2022", "newsTime": "14:42", "newsSource": "The Athletic/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Spielt w\u00e4hrend Mendys Absenz", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/192279-1661855851.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "395402", "newsHeadline": "\u201eTimes\u201c: Newcastle sieht Italien als \u201eidealen Markt\u201c \u2013 Ger\u00fcchte um de Vrij, Brozovic & Co.", "timestamp": 1637242284, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/762.png?lm=1472921161", "newsDate": "18.11.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 18. November 2021", "newsTime": "14:31", "newsSource": "Times/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "F\u00fcr Transferoffensive im Winter", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/111196-1663572651.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "379984", "newsHeadline": "Lazio-Keeper Strakosha \u00fcber BVB: \u201eIch w\u00fcrde l\u00fcgen, wenn ich nicht interessiert w\u00e4re\u201c", "timestamp": 1612852259, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/16.png?lm=1396275280", "newsDate": "09.02.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 9. Februar 2021", "newsTime": "07:30", "newsSource": "Sky/Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Vertrag bis 2022", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/222209-1594713885.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "373224", "newsHeadline": "Thuram, Kulusevski & Co. vor Champions-League-Deb\u00fct \u2013 Top-Elf nach Marktwert", "timestamp": 1603206754, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cl.png?lm=1626810555", "newsDate": "20.10.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 20. Oktober 2020", "newsTime": "17:12", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gesamtwert: 422 Mio. Euro", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/318528-1662966601.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "5", "newsCategoryTag": "TM-Top-Elf", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "290775", "newsHeadline": "Best\u00e4tigt: Toptorj\u00e4ger Immobile verl\u00e4ngert bei Lazio", "timestamp": 1508597250, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "21.10.2017", "fullNewsDate": "Samstag, 21. Oktober 2017", "newsTime": "16:47", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auch Strakosha bleibt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/105521-1682689697.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "290304", "newsHeadline": "Immobile beendet Juves 57-Spiele-Serie \u2013 Dybala scheitert in 97. Minute vom Punkt", "timestamp": 1508057383, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "15.10.2017", "fullNewsDate": "Sonntag, 15. Oktober 2017", "newsTime": "10:49", "newsSource": "Transfermarkt.it/dpa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/105521-1682689697.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1846": [{"id": "382898", "newsHeadline": "Lazio Rom: Radu alleiniger Rekordspieler \u2013 Favalli mit 402. Spiel \u00fcberholt", "timestamp": 1617458135, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "03.04.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 3. April 2021", "newsTime": "15:55", "newsSource": "SS Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Einsatz gegen Spezia", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/44420-1688474820.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "382200", "newsHeadline": "Radu gegen Bayern mit 400. Spiel f\u00fcr Lazio \u2013 Noch eine Partie bis zum Vereinsrekord", "timestamp": 1616058060, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "18.03.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 18. M\u00e4rz 2021", "newsTime": "10:01", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kann Favalli einholen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/44420-1688474820.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "369177", "newsHeadline": "Europas Vereinsikonen: Messi unter treuesten Spielern auf 2 \u2013 M\u00fcller & Schmelzer in Top 30", "timestamp": 1598557500, "newsSecondImage": "", "newsDate": "27.08.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 27. August 2020", "newsTime": "21:45", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Aktive Profis im Fokus", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/58358-1683890647.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "355988", "newsHeadline": "Lazio erstmals seit 10 Jahren Tabellenf\u00fchrer der Serie A \u2013 Radu absolviert 300. Spiel", "timestamp": 1583057822, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "01.03.2020", "fullNewsDate": "Sonntag, 1. M\u00e4rz 2020", "newsTime": "11:17", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Sieg gegen FC Bologna", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/44420-1688474820.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "305531", "newsHeadline": "Serie A: Derby della Capitale endet Unentschieden", "timestamp": 1523860313, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "16.04.2018", "fullNewsDate": "Montag, 16. April 2018", "newsTime": "08:31", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/28396-1696447661.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "258653", "newsHeadline": "Lazio bezwingt Florenz mit 3:1", "timestamp": 1482097253, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "18.12.2016", "fullNewsDate": "Sonntag, 18. Dezember 2016", "newsTime": "22:40", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Serie A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/238752-1674624241.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "204942", "newsHeadline": "Lazio verl\u00e4ngert mit Linksverteidiger Radu", "timestamp": 1436620289, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "11.07.2015", "fullNewsDate": "Samstag, 11. Juli 2015", "newsTime": "15:11", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bis 2020", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/44420-1688474820.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1836": [{"id": "424516", "newsHeadline": "Kaufoption gezogen: Abwehrchef Acerbi bleibt bei Inter Mailand", "timestamp": 1688759793, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/46.png?lm=1618900989", "newsDate": "07.07.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 7. Juli 2023", "newsTime": "21:56", "newsSource": "dpa/Inter", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Meiste Spiele unter Inzaghi", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/131075-1663572709.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "410666", "newsHeadline": "Inter holt Lazios Abwehrroutinier Acerbi \u2013 Wiedervereinigung mit Trainer Inzaghi", "timestamp": 1662054075, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/46.png?lm=1618900989", "newsDate": "01.09.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 1. September 2022", "newsTime": "19:41", "newsSource": "Lega Serie A/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Europameister wechselt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/131075-1663572709.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "407731", "newsHeadline": "Berichte: Chelsea funkt Juventus bei Koulibaly dazwischen \u2013 Details zu Abl\u00f6se und Gehalt", "timestamp": 1657689529, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/631.png?lm=1682435911", "newsDate": "13.07.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 13. Juli 2022", "newsTime": "07:18", "newsSource": "Romano/di Marzio/The Athletic", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Medizincheck am Donnerstag", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/93128-1697050549.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "396098", "newsHeadline": "4:4 zwischen Lazio und Udinese \u2013 Arslan trifft in 99. Minute, Walace sieht Rot in 100.", "timestamp": 1638514282, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "03.12.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 3. Dezember 2021", "newsTime": "07:51", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Ex-HSV-Profis beteiligt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/53536-1630652842.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "393846", "newsHeadline": "Verl\u00e4ngerung im Stillen: Immobile & Acerbi laut Lazios Finanzbericht weitere Jahre gebunden", "timestamp": 1633704826, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "08.10.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 8. Oktober 2021", "newsTime": "16:53", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bei Vertragsende 36 und 37", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/105521-1682689697.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "357942", "newsHeadline": "Beste Zweik\u00e4mpfer Europas: Alves noch vor van Dijk \u2013 Mukiele in Bundesliga vorn", "timestamp": 1585737060, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/130.png?lm=1530945992", "newsDate": "01.04.2020", "fullNewsDate": "Mittwoch, 1. April 2020", "newsTime": "12:31", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auswertung der Top-Ligen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/13121-1595920356.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "267884", "newsHeadline": "Acerbi \u00fcber Berardi: \u201eEin Spieler wie er kann nicht in Sassuolo bleiben\u201c", "timestamp": 1489243536, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/6574.png?lm=1601389908", "newsDate": "11.03.2017", "fullNewsDate": "Samstag, 11. M\u00e4rz 2017", "newsTime": "15:45", "newsSource": "Sky Sport Italia", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zur\u00fcck im Juve-Fokus?", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/177843-1692883147.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "259563", "newsHeadline": "Bericht: Sassuolos Acerbi im Leicester-Fokus", "timestamp": 1483032643, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1003.png?lm=1472229265", "newsDate": "29.12.2016", "fullNewsDate": "Donnerstag, 29. Dezember 2016", "newsTime": "18:30", "newsSource": "Mirror", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "10 Mio.-Gebot?", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/131075-1663572709.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "258075", "newsHeadline": "Nainggolan-Tor: Roma schl\u00e4gt Milan \u2013 Atl\u00e9tico 0:3 gegen Villarreal", "timestamp": 1481606054, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "13.12.2016", "fullNewsDate": "Dienstag, 13. Dezember 2016", "newsTime": "06:14", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Fu\u00dfball international", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/41982-1666894874.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "247587", "newsHeadline": "Bericht: Wolfsburger 8-Mio-Offerte f\u00fcr Acerbi", "timestamp": 1472070855, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/82.png?lm=1503060755", "newsDate": "24.08.2016", "fullNewsDate": "Mittwoch, 24. August 2016", "newsTime": "22:34", "newsSource": "Gazzamercato", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Sassuolo-Verteidiger", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/131075-1663572709.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1841": [{"id": "396098", "newsHeadline": "4:4 zwischen Lazio und Udinese \u2013 Arslan trifft in 99. Minute, Walace sieht Rot in 100.", "timestamp": 1638514282, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "03.12.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 3. Dezember 2021", "newsTime": "07:51", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Ex-HSV-Profis beteiligt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/53536-1630652842.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "200773", "newsHeadline": "Ger\u00fccht des Tages: Geis vor Wechsel zu Lazio Rom", "timestamp": 1433963685, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "10.06.2015", "fullNewsDate": "Mittwoch, 10. Juni 2015", "newsTime": "21:14", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "F\u00fcr unter 10 Mio. Euro", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/89650-1689328416.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "18", "newsCategoryTag": "", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "199081", "newsHeadline": "Lazio Rom verpflichtet Verteidiger Patric", "timestamp": 1432924877, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "29.05.2015", "fullNewsDate": "Freitag, 29. Mai 2015", "newsTime": "20:41", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Von Barcelona B", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/126729-1695026786.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1858": [{"id": "419476", "newsHeadline": "Herzprobleme: Leiva muss aktive Karriere bei Gr\u00eamio beenden \u2013 \u201eNicht so, wie ich es wollte\u201c ", "timestamp": 1679138982, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/123.png?lm=1456997286", "newsDate": "18.03.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 18. M\u00e4rz 2023", "newsTime": "12:29", "newsSource": "Gr\u00eamio/Leiva/Guardian", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "356 Eins\u00e4tze f\u00fcr Liverpool", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/41414-1620821429.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "414994", "newsHeadline": "Herzprobleme: Leiva bei Gr\u00eamio vom Training freigestellt \u2013 Kehrte im Sommer zur\u00fcck", "timestamp": 1671005764, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/210.png?lm=1412879265", "newsDate": "14.12.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 14. Dezember 2022", "newsTime": "09:16", "newsSource": "Gr\u00eamio Porto Alegre", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Ex-Profi von Liverpool & Lazio", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/41414-1620821429.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "406796", "newsHeadline": "Nach Vertragsende bei Lazio: Routinier Leiva kehrt zu Jugendklub Gr\u00eamio zur\u00fcck", "timestamp": 1656340702, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/210.png?lm=1412879265", "newsDate": "27.06.2022", "fullNewsDate": "Montag, 27. Juni 2022", "newsTime": "16:38", "newsSource": "Gremio/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "15 Jahre in Liverpool & Rom", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/41414-1620821429.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "347249", "newsHeadline": "Vier Jahre nach dem ersten Spiel: So transformierte Klopp den FC Liverpool", "timestamp": 1571335200, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/31.png?lm=1456567819", "newsDate": "17.10.2019", "fullNewsDate": "Donnerstag, 17. Oktober 2019", "newsTime": "20:00", "newsSource": "Transfermarkt.co.uk", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Jubil\u00e4um des Reds-Deb\u00fcts", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/118-1682605652.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "117", "newsCategoryTag": "TM-Zeitreise", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "335084", "newsHeadline": "F\u00fcr zwei weitere Jahre: Lazio Rom verl\u00e4ngert vorzeitig mit Leiva", "timestamp": 1556974737, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "04.05.2019", "fullNewsDate": "Samstag, 4. Mai 2019", "newsTime": "14:58", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kam 2017 von Liverpool", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/41414-1620821429.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "282053", "newsHeadline": "Nach 10 Jahren Liverpool: Leiva wird Lazio-Profi", "timestamp": 1500399500, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "18.07.2017", "fullNewsDate": "Dienstag, 18. Juli 2017", "newsTime": "19:38", "newsSource": "Lazio Rom/Transfermarkt.co.uk", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Best\u00e4tigt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/41414-1620821429.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "281856", "newsHeadline": "Transfer vor Abschluss: Leiva zum Medizincheck bei Lazio", "timestamp": 1500276600, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "17.07.2017", "fullNewsDate": "Montag, 17. Juli 2017", "newsTime": "09:30", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nach 10 Jahren Liverpool", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/41414-1620821429.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "277104", "newsHeadline": "Balotelli & Navas am wertvollsten: Die Vertr\u00e4ge dieser Spieler laufen aus", "timestamp": 1497024900, "newsSecondImage": "", "newsDate": "09.06.2017", "fullNewsDate": "Freitag, 9. Juni 2017", "newsTime": "18:15", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "TM-Top-Elf", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/45146-1696865106.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "5", "newsCategoryTag": "TM-Top-Elf", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "261858", "newsHeadline": "Pokal-Pleite f\u00fcr Real gegen Celta Vigo - Liverpool mit M\u00fche weiter", "timestamp": 1484803033, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cdr.png?lm=1644835742", "newsDate": "19.01.2017", "fullNewsDate": "Donnerstag, 19. Januar 2017", "newsTime": "06:17", "newsSource": "dpa/Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "International", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/72047-1653042948.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "259821", "newsHeadline": "Bericht: Atalantas Gagliardini vor 25-Mio-Wechsel zu Inter", "timestamp": 1483364802, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/46.png?lm=1618900989", "newsDate": "02.01.2017", "fullNewsDate": "Montag, 2. Januar 2017", "newsTime": "14:46", "newsSource": "Gazzetta/Sky", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Dienstag Medizincheck", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/197471-1641817964.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1859": [{"id": "380687", "newsHeadline": "Bayern-Gegner Lazio weiter heimstark \u2013 1:0 gegen Sampdoria im Video", "timestamp": 1613843009, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "20.02.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 20. Februar 2021", "newsTime": "18:43", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Alberto mit goldenem Tor", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128220-1695026651.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "377991", "newsHeadline": "Alberto mit Doppelpack: Lazio entscheidet Derby gegen AS Roma deutlich f\u00fcr sich", "timestamp": 1610787305, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "16.01.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 16. Januar 2021", "newsTime": "09:55", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128220-1695026651.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "376648", "newsHeadline": "\u201eUnglaubliches Jahr\u201c: Hern\u00e1ndez\u2018 Last-Minute-Treffer kr\u00f6nt AC Mailands Saisonstart", "timestamp": 1608798417, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "24.12.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 24. Dezember 2020", "newsTime": "09:26", "newsSource": "dpa/DAZN/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Alle Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/339808-1663574533.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "373224", "newsHeadline": "Thuram, Kulusevski & Co. vor Champions-League-Deb\u00fct \u2013 Top-Elf nach Marktwert", "timestamp": 1603206754, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cl.png?lm=1626810555", "newsDate": "20.10.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 20. Oktober 2020", "newsTime": "17:12", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gesamtwert: 422 Mio. Euro", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/318528-1662966601.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "5", "newsCategoryTag": "TM-Top-Elf", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "371565", "newsHeadline": "Auch \u201eMagic Luis Alberto\u201c verl\u00e4ngert bei Lazio \u2013 Top-Trio langfristig gebunden", "timestamp": 1601355308, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "29.09.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 29. September 2020", "newsTime": "06:55", "newsSource": "Lazio Rom/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nach Immobile", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128220-1695026651.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "359854", "newsHeadline": "Lazio-Profi Alberto: Ohne Corona \u201eh\u00e4tte ich schon bis 2025 unterschrieben\u201c", "timestamp": 1588672500, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "05.05.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 5. Mai 2020", "newsTime": "11:55", "newsSource": "Instagram/Luis Alberto", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Steht kurz vor Verl\u00e4ngerung", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128220-1695026651.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "356056", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Dybala alleiniger wertvollster Spieler \u2013 Lukaku zieht mit Eriksen gleich", "timestamp": 1583233200, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "03.03.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 3. M\u00e4rz 2020", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zwischen-Update Serie A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/206050-1641810495.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "355988", "newsHeadline": "Lazio erstmals seit 10 Jahren Tabellenf\u00fchrer der Serie A \u2013 Radu absolviert 300. Spiel", "timestamp": 1583057822, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "01.03.2020", "fullNewsDate": "Sonntag, 1. M\u00e4rz 2020", "newsTime": "11:17", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Sieg gegen FC Bologna", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/44420-1688474820.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "305797", "newsHeadline": "Crotone dank Fallr\u00fcckzieher-Tor 1:1 gegen Juve \u2013 Napoli verk\u00fcrzt R\u00fcckstand", "timestamp": 1524113373, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "19.04.2018", "fullNewsDate": "Donnerstag, 19. April 2018", "newsTime": "06:49", "newsSource": "dpa/Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Tor-Festival in Florenz", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/194549-1602069616.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "298466", "newsHeadline": "Lazio Rom mit Kantersieg gegen Chievo", "timestamp": 1516550425, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "21.01.2018", "fullNewsDate": "Sonntag, 21. Januar 2018", "newsTime": "17:00", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Serie A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/266302-1697051652.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "30866": [{"id": "414085", "newsHeadline": "Lazio verl\u00e4ngert vorzeitig mit Rechtsverteidiger Lazzari \u2013 Unter wertvollsten Profis der R\u00f6mer", "timestamp": 1669125543, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "22.11.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 22. November 2022", "newsTime": "14:59", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kostete 2019 15 Millionen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/331401-1692962646.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "386159", "newsHeadline": "Mancini streicht Septett um Grifo und Kean aus Italiens EM-Kader \u2013 Chelsea-Duo r\u00fcckt nach", "timestamp": 1622440054, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "31.05.2021", "fullNewsDate": "Montag, 31. Mai 2021", "newsTime": "07:47", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Vorl\u00e4ufiges 28-Mann-Aufgebot", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/185077-1658413230.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "377991", "newsHeadline": "Alberto mit Doppelpack: Lazio entscheidet Derby gegen AS Roma deutlich f\u00fcr sich", "timestamp": 1610787305, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "16.01.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 16. Januar 2021", "newsTime": "09:55", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128220-1695026651.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "340559", "newsHeadline": "Komplizierter Lazio-Deal fix: Lazzari kommt, Murgia wechselt f\u00fcrs erste zu SPAL", "timestamp": 1562922234, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "12.07.2019", "fullNewsDate": "Freitag, 12. Juli 2019", "newsTime": "11:03", "newsSource": "Lazio Rom/Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nationalspieler-Tausch", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/331401-1692962646.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "321513", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Chiesa knackt 50-Mio-Marke \u2013 Gro\u00dfer Sprung f\u00fcr Genuas Piatek", "timestamp": 1539577020, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "15.10.2018", "fullNewsDate": "Montag, 15. Oktober 2018", "newsTime": "06:17", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "85 Serie A-Profis neu taxiert", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/341092-1663576975.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "318755", "newsHeadline": "Italien: Mancini nominiert 17-j\u00e4hrigen Pellegri und 261-Minuten-Profi Zaniolo", "timestamp": 1535983430, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "03.09.2018", "fullNewsDate": "Montag, 3. September 2018", "newsTime": "16:03", "newsSource": "FIGC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "4 Neulinge im Kader", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/364133-1663596740.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "30937": [{"id": "392198", "newsHeadline": "Alternative zu Kostic: Lazio holt Hellas-Profi Zaccagni \u2013 Leihe mit Kaufpflicht", "timestamp": 1630440886, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "31.08.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 31. August 2021", "newsTime": "22:14", "newsSource": "Lazio Rom/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "In Verona Vizekapit\u00e4n", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/283735-1695026445.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "356981", "newsHeadline": "Bergamo-Torh\u00fcter Sportiello und Galatasaray-Coach Terim: Weitere Coronavirus-F\u00e4lle", "timestamp": 1585113480, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "25.03.2020", "fullNewsDate": "Mittwoch, 25. M\u00e4rz 2020", "newsTime": "06:18", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u00dcbersicht der Top-Ligen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/199976-1661351013.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1856": [{"id": "429440", "newsHeadline": "Marktwerte Saudi-Arabien: Neymar f\u00e4llt auf Stand von 2013 \u2013 Auch Benzema bricht ein", "timestamp": 1698145200, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/sa1.png?lm=1692612717", "newsDate": "24.10.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 24. Oktober 2023", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Neuzug\u00e4nge aus Europa verlieren", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/68290-1697056482.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "425944", "newsHeadline": "Ronaldo mit erl\u00f6sendem Tor f\u00fcr Al-Nassr: 4 saudische Teams im Viertelfinale des Arab Cups", "timestamp": 1691086465, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/18544.png?lm=1693570524", "newsDate": "03.08.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 3. August 2023", "newsTime": "20:14", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Benzema trifft auf Al-Hilal mit Malcom", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/8198-1694609670.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "424690", "newsHeadline": "Fix: Lazios Milinkovi\u0107-Savi\u0107 geht zu Al-Hilal \u2013 Ann\u00e4herung an Real bei Ausgaben", "timestamp": 1689188643, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1114.png?lm=1694169109", "newsDate": "12.07.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 12. Juli 2023", "newsTime": "21:04", "newsSource": "Messaggero/Pedulla/Romano", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Juventus geht leer aus", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/266302-1697051652.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "424392", "newsHeadline": "Juve-Trio Zakaria, McKennie & Arthur steht zum Verkauf \u2013 Erl\u00f6se f\u00fcr Milinkovi\u0107-Savi\u0107 ben\u00f6tigt", "timestamp": 1688638372, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/506.png?lm=1626441487", "newsDate": "06.07.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 6. Juli 2023", "newsTime": "12:12", "newsSource": "Di Marzio/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Lazio pocht auf hohe Abl\u00f6se", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/266302-1697051652.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "422984", "newsHeadline": "Marktwertupdate: Serie-A-Rekord f\u00fcr Osimhen \u2013 Le\u00e3o und Calhanoglu auf Karriereh\u00f6chstwert ", "timestamp": 1686826800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "15.06.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 15. Juni 2023", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Napoli-St\u00fcrmer weltweit in Top-5", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/401923-1661352899.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "419752", "newsHeadline": "Bericht: Milinkovi\u0107-Savi\u0107 lehnt Verl\u00e4ngerung bei Lazio ab \u2013 Abl\u00f6seforderung festgelegt", "timestamp": 1679844480, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "26.03.2023", "fullNewsDate": "Sonntag, 26. M\u00e4rz 2023", "newsTime": "17:28", "newsSource": "Relevo/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Sommer letzte Verkaufschance?", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/266302-1697051652.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "412395", "newsHeadline": "Lazio-Pr\u00e4sident Lotito: Milinkovi\u0107-Savi\u0107 \u201e120 Millionen wert\u201c \u2013 Ger\u00fcchte um Juve-Interesse", "timestamp": 1665590820, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "12.10.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 12. Oktober 2022", "newsTime": "18:07", "newsSource": "Il Messaggero/di Marzio/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Top-Scorer in Serie A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/266302-1697051652.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "411729", "newsHeadline": "Marktwerte Serie A: Kvaratskhelia startet durch, Arnautovic im Hoch, 2. Minus f\u00fcr Gosens ", "timestamp": 1664272800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "27.09.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 27. September 2022", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "80 Spieler aktualisiert", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/502670-1663578995.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "396098", "newsHeadline": "4:4 zwischen Lazio und Udinese \u2013 Arslan trifft in 99. Minute, Walace sieht Rot in 100.", "timestamp": 1638514282, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "03.12.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 3. Dezember 2021", "newsTime": "07:51", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Ex-HSV-Profis beteiligt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/53536-1630652842.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "393352", "newsHeadline": "Sarri schl\u00e4gt Mourinho im Derby della Capitale \u2013 Napoli holt 6. Sieg im 6. Spiel", "timestamp": 1632718052, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "27.09.2021", "fullNewsDate": "Montag, 27. September 2021", "newsTime": "06:47", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Dybala bei Juventus verletzt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/10073-1595575468.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1863": [{"id": "430671", "newsHeadline": "Shakhtar Donetsk \u00fcberwintert im Europacup: Mindestens ein weiteres Spiel in Hamburg", "timestamp": 1701201244, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cl.png?lm=1626810555", "newsDate": "28.11.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 28. November 2023", "newsTime": "20:54", "newsSource": "dpa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Lazio vor Achtelfinale", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/289059-1690179356.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "420497", "newsHeadline": "Auto st\u00f6\u00dft mit Tram zusammen: Lazio-Kapit\u00e4n Immobile vorerst im Krankenhaus", "timestamp": 1681653350, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "16.04.2023", "fullNewsDate": "Sonntag, 16. April 2023", "newsTime": "15:55", "newsSource": "dpa/Lalaziosiamonoi", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Schleudertrauma & Rippenbruch", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/105521-1682689697.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "413552", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Le\u00e3o \u00fcberholt Vlahovi\u0107 \u2013 Juve um Pogba verliert 50 Millionen", "timestamp": 1668168000, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "11.11.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 11. November 2022", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kvaratskhelia nun in Top-10 ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "412653", "newsHeadline": "Kapit\u00e4n Immobile verletzt: Lazio Rom muss l\u00e4nger auf Torj\u00e4ger verzichten", "timestamp": 1666183020, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "19.10.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 19. Oktober 2022", "newsTime": "14:37", "newsSource": "dpa/Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Erster in Serie-A-Torsch\u00fctzenliste", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/105521-1682689697.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "411897", "newsHeadline": "Wertvollste Spieler pro Altersklasse: Vinicius Junior fehlt trotz 120-Millionen-Marktwert", "timestamp": 1664532041, "newsSecondImage": "", "newsDate": "30.09.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 30. September 2022", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bundesliga dominiert bis 21 Jahre ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/371998-1664869583.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "409084", "newsHeadline": "Von TM-Usern gew\u00e4hlt: Le\u00e3o ist Italiens Spieler der Saison \u2013 Folgt auf Lukaku ", "timestamp": 1659771000, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "06.08.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 6. August 2022", "newsTime": "09:30", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gewinner vor Vlahovi\u0107 & Co. ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "123", "newsCategoryTag": "...immer besser!", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "407397", "newsHeadline": "BVB-Zugang Haller knackt Rekord: Teuerster Mittelst\u00fcrmer der Bundesliga-Geschichte", "timestamp": 1657135830, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/l1.png?lm=1525905518", "newsDate": "06.07.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 6. Juli 2022", "newsTime": "21:30", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Erstmals \u00fcber 30 Mio", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/181375-1661412873.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "405012", "newsHeadline": "Premier League, LaLiga und 11 weitere Ligen: Jetzt die Spieler der Saison 2021/22 w\u00e4hlen", "timestamp": 1653750900, "newsSecondImage": "", "newsDate": "28.05.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 28. Mai 2022", "newsTime": "17:15", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Jetzt abstimmen!", "newsFirstImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/normal/gb1.png?lm=1521104656", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "130", "newsCategoryTag": "Umfragen", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "400678", "newsHeadline": "Neben Leipzig auch Atalanta, FC Sevilla und FC Porto im Europa-League-Achtelfinale", "timestamp": 1645731822, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/el.png?lm=1626811059", "newsDate": "24.02.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 24. Februar 2022", "newsTime": "20:43", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Olympiakos, Zagreb & Lazio raus", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/207877-1663583019.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "397898", "newsHeadline": "AS Rom gibt 3:1 gegen Juve in 7 Minuten aus der Hand \u2013 Mourinho w\u00fctend: \u201eZu schwach &  zu lieb\u201c", "timestamp": 1641798342, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "10.01.2022", "fullNewsDate": "Montag, 10. Januar 2022", "newsTime": "08:05", "newsSource": "Transfermarkt.it/DAZN", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Sieben-Tore-Spektakel", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/781-1663951943.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "2412": [{"id": "393352", "newsHeadline": "Sarri schl\u00e4gt Mourinho im Derby della Capitale \u2013 Napoli holt 6. Sieg im 6. Spiel", "timestamp": 1632718052, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "27.09.2021", "fullNewsDate": "Montag, 27. September 2021", "newsTime": "06:47", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Dybala bei Juventus verletzt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/10073-1595575468.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "389424", "newsHeadline": "Perfekt: Anderson kehrt von West Ham zu Lazio Rom zur\u00fcck \u2013 Abl\u00f6se wird verrechnet", "timestamp": 1626434223, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "16.07.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 16. Juli 2021", "newsTime": "13:17", "newsSource": "West Ham United", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nach drei Jahren", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/159372-1692963183.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "389181", "newsHeadline": "Andersons Lazio-R\u00fcckkehr vor Abschluss \u2013 Abl\u00f6se mit West Hams Schulden verrechnet", "timestamp": 1626176553, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "13.07.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 13. Juli 2021", "newsTime": "13:42", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Ex-Rekordzugang schon in Rom", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/159372-1692963183.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "388818", "newsHeadline": "Lazio feilt an R\u00fcckkehr von West Hams Anderson \u2013 Zuletzt beim FC Porto", "timestamp": 1625595923, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "06.07.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 6. Juli 2021", "newsTime": "20:25", "newsSource": "llsn.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Schon 2013 bis 2018 in Rom", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/159372-1692963183.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "385574", "newsHeadline": "Marktwerte Portugal: Coates mit 30 weiter im Plus \u2013 Marega, Waldschmidt & Co. abgewertet", "timestamp": 1621677780, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/po1.png?lm=1688630708", "newsDate": "22.05.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 22. Mai 2021", "newsTime": "12:03", "newsSource": "Transfermarkt.pt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Liga-NOS-Update ohne EM-Fahrer", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/102427-1666100911.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "378970", "newsHeadline": "Marktwerte Portugal: N\u00fa\u00f1ez gr\u00f6\u00dfter Gewinner \u2013 Anderson auf niedrigstem Level seit 2015", "timestamp": 1611838499, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/po1.png?lm=1688630708", "newsDate": "28.01.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 28. Januar 2021", "newsTime": "13:54", "newsSource": "Transfermarkt.pt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Komplettupdate Liga NOS", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/159372-1692963183.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "372472", "newsHeadline": "Premier-League-Hattrick: FC Porto holt auch Liverpools Grujic & West Hams Anderson", "timestamp": 1602045568, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/720.png?lm=1486310161", "newsDate": "07.10.2020", "fullNewsDate": "Mittwoch, 7. Oktober 2020", "newsTime": "06:39", "newsSource": "FC Porto/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Am portugiesischen Deadline Day", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/222813-1606396482.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "372460", "newsHeadline": "Chelsea verleiht Sarr an den FC Porto \u2013 Innenverteidiger kam diesen Sommer aus Nizza", "timestamp": 1602000764, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/720.png?lm=1486310161", "newsDate": "06.10.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 6. Oktober 2020", "newsTime": "18:12", "newsSource": "FC Porto/FC Chelsea", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auch Anderson soll kommen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/344596-1606395203.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "330783", "newsHeadline": "Reals Vin\u00edcius erstmals im Brasilien-Kader \u2013 Comeback f\u00fcr West Hams Anderson", "timestamp": 1551371497, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/26.png?lm=1520611569", "newsDate": "28.02.2019", "fullNewsDate": "Donnerstag, 28. Februar 2019", "newsTime": "17:31", "newsSource": "CBF", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Hannovers Walace nicht dabei", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/371998-1664869583.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "320707", "newsHeadline": "Nach Pokal-Blamage: Manchester United verliert auch bei West Ham", "timestamp": 1538228218, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/gb1.png?lm=1521104656", "newsDate": "29.09.2018", "fullNewsDate": "Samstag, 29. September 2018", "newsTime": "15:36", "newsSource": "dpa/Transfermarkt.co.uk", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Mourinho & Co. in der Krise ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/41384-1661268772.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1852": [{"id": "400678", "newsHeadline": "Neben Leipzig auch Atalanta, FC Sevilla und FC Porto im Europa-League-Achtelfinale", "timestamp": 1645731822, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/el.png?lm=1626811059", "newsDate": "24.02.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 24. Februar 2022", "newsTime": "20:43", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Olympiakos, Zagreb & Lazio raus", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/207877-1663583019.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "282145", "newsHeadline": "Rom verleiht Cataldi an Benevento Calcio", "timestamp": 1500479284, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/4171.png?lm=1434444046", "newsDate": "19.07.2017", "fullNewsDate": "Mittwoch, 19. Juli 2017", "newsTime": "17:48", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Mittelfeldspieler", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/199733-1661513736.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "276868", "newsHeadline": "Italiens U21: 12 A-Nationalspieler f\u00fcr die EM nominiert", "timestamp": 1496808228, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/u217.png?lm=1480668132", "newsDate": "07.06.2017", "fullNewsDate": "Mittwoch, 7. Juni 2017", "newsTime": "06:03", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Donnarumma & Co.", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/315858-1672304477.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "275890", "newsHeadline": "Italien: Talente vor Deb\u00fct in Squadra Azzurra", "timestamp": 1496073746, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "29.05.2017", "fullNewsDate": "Montag, 29. Mai 2017", "newsTime": "18:02", "newsSource": "FIGC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Test gegen San Marino", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3109-1410334627.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "270979", "newsHeadline": "Italien: Drittes Trainingslager beendet", "timestamp": 1491995923, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "12.04.2017", "fullNewsDate": "Mittwoch, 12. April 2017", "newsTime": "13:18", "newsSource": "FIGC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Perspektivspieler", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3109-1410334627.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "266028", "newsHeadline": "N\u00e4chster Lehrgang: Ventura testet Talente", "timestamp": 1487653474, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "21.02.2017", "fullNewsDate": "Dienstag, 21. Februar 2017", "newsTime": "06:04", "newsSource": "FIGC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Italien", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/265088-1630490000.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "261278", "newsHeadline": "FC Genua leiht Cataldi bis Saisonende", "timestamp": 1484334942, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/252.png?lm=1655305880", "newsDate": "13.01.2017", "fullNewsDate": "Freitag, 13. Januar 2017", "newsTime": "20:15", "newsSource": "FC Genua", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Von Lazio Rom", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/199733-1661513736.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "254747", "newsHeadline": "Politano erstmals im Italien-Kader", "timestamp": 1478365295, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "05.11.2016", "fullNewsDate": "Samstag, 5. November 2016", "newsTime": "18:01", "newsSource": "FIGC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Vier m\u00f6gliche Deb\u00fcts", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/165895-1692963030.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "226225", "newsHeadline": "Lazio verl\u00e4ngert mit Eigengew\u00e4chs Cataldi", "timestamp": 1454704586, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "05.02.2016", "fullNewsDate": "Freitag, 5. Februar 2016", "newsTime": "21:36", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bis 2020", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/199733-1661513736.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "220678", "newsHeadline": "Lazio: Ohne Klose ins Viertelfinale", "timestamp": 1450373993, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cit.png?lm=1613033113", "newsDate": "17.12.2015", "fullNewsDate": "Donnerstag, 17. Dezember 2015", "newsTime": "18:39", "newsSource": "dpa/Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Coppa Italia", "newsFirstImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/normal/398.png?lm=1601537785", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1266": [{"id": "391685", "newsHeadline": "Lazios h\u00f6chste Abl\u00f6se des Sommers: Basic kommt von Girondins Bordeaux", "timestamp": 1629913145, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "25.08.2021", "fullNewsDate": "Mittwoch, 25. August 2021", "newsTime": "19:39", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Offiziell", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/334835-1695026432.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "319144", "newsHeadline": "\u201eEin administrativer Fehler\u201c: Bordeaux vergisst, Neuzugang Basic f\u00fcr EL zu melden", "timestamp": 1536348420, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/40.png?lm=1627322046", "newsDate": "07.09.2018", "fullNewsDate": "Freitag, 7. September 2018", "newsTime": "21:27", "newsSource": "L'Equipe/RMC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kam von Hajduk Split", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/334835-1695026432.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1844": [{"id": "358667", "newsHeadline": "Tottenham intensiviert Werben um BVB-Ziel Meunier \u2013 PSG will 2 neue Rechtsverteidiger", "timestamp": 1586952283, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/148.png?lm=1544345801", "newsDate": "15.04.2020", "fullNewsDate": "Mittwoch, 15. April 2020", "newsTime": "14:04", "newsSource": "L'Equipe/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u201eL\u2019\u00c9quipe\u201c berichtet", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/100986-1662361426.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "299276", "newsHeadline": "Milan schl\u00e4gt Lazio \u2013 Roma unterliegt Sampdoria", "timestamp": 1517209731, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "29.01.2018", "fullNewsDate": "Montag, 29. Januar 2018", "newsTime": "08:08", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Alle Tore im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/57280-1583922211.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "291457", "newsHeadline": "Lazio siegt weiter \u2013 5:1-Sch\u00fctzenfest bei Benevento", "timestamp": 1509283548, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "29.10.2017", "fullNewsDate": "Sonntag, 29. Oktober 2017", "newsTime": "14:25", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Immobile \u00fcberragend", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/105521-1682689697.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "279925", "newsHeadline": "Lazio holt Rechtsau\u00dfen Marusic aus Oostende", "timestamp": 1498901677, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "01.07.2017", "fullNewsDate": "Samstag, 1. Juli 2017", "newsTime": "11:34", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Marktwert 2,5 Mio", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/239802-1692962856.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "243911", "newsHeadline": "Hoffenheim unterliegt Oostende", "timestamp": 1469285595, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/533.png?lm=1675591766", "newsDate": "23.07.2016", "fullNewsDate": "Samstag, 23. Juli 2016", "newsTime": "16:53", "newsSource": "TSG 1899 Hoffenheim", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Test in Heilbronn", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/112935-1628591159.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1847": [{"id": "427678", "newsHeadline": "Luiz Felipe wechselt von Betis zu Al-Ittihad \u2013 Ger\u00fcchte um Sancho und Al-Ettifaq", "timestamp": 1694097070, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/sa1.png?lm=1692612717", "newsDate": "07.09.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 7. September 2023", "newsTime": "16:31", "newsSource": "CBS/The Athletic/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Deadline Day in Saudi-Arabien", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/457931-1595857216.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "407228", "newsHeadline": "Fix: Real Betis verpflichtet Luiz Felipe \u2013 Unter wertvollsten Neuzug\u00e4ngen der Vereinshistorie", "timestamp": 1656941125, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/150.png?lm=1663358526", "newsDate": "04.07.2022", "fullNewsDate": "Montag, 4. Juli 2022", "newsTime": "15:25", "newsSource": "Real Betis/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nach Vertragsende bei Lazio", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/457931-1595857216.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "401732", "newsHeadline": "Italien in WM-Playoff ohne Balotelli \u2013 Deb\u00fct winkt Luiz Felipe und Jo\u00e3o Pedro", "timestamp": 1647704312, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "19.03.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 19. M\u00e4rz 2022", "newsTime": "16:38", "newsSource": "FIGC/dpa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Halbfinale gegen Nordmazedonien", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/457931-1595857216.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "400391", "newsHeadline": "Lazios Felipe entscheidet sich f\u00fcr Real Betis \u2013 W\u00e4re wertvollster Verteidiger beim LaLiga-Klub", "timestamp": 1645196882, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/150.png?lm=1663358526", "newsDate": "18.02.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 18. Februar 2022", "newsTime": "16:08", "newsSource": "Marca/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u201eMarca\u201c berichtet", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/457931-1595857216.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "356056", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Dybala alleiniger wertvollster Spieler \u2013 Lukaku zieht mit Eriksen gleich", "timestamp": 1583233200, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "03.03.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 3. M\u00e4rz 2020", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zwischen-Update Serie A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/206050-1641810495.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "317": [{"id": "389062", "newsHeadline": "Hysaj bereits Teil des Lazio-Kaders \u2013 Abschied und Dank nach sechs Jahren Neapel", "timestamp": 1625934505, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "10.07.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 10. Juli 2021", "newsTime": "18:28", "newsSource": "Lazio Rom/Instagram", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auf Liste f\u00fcrs Trainingslager", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/200056-1661350737.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "388422", "newsHeadline": "Messi erstmals vertragslos \u2013 Abl\u00f6sefreie Profis von 5 bis 80 Millionen Marktwert", "timestamp": 1625116920, "newsSecondImage": "", "newsDate": "01.07.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 1. Juli 2021", "newsTime": "07:22", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zukunft am 1. Juli unentschieden", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/28003-1694590254.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "382546", "newsHeadline": "Napoli-Abschied scheint sicher: Hysaj im Sommer abl\u00f6sefrei auf dem Markt", "timestamp": 1616779740, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/6195.png?lm=1688982522", "newsDate": "26.03.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 26. M\u00e4rz 2021", "newsTime": "18:29", "newsSource": "Radio KissKiss/football-italia", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Top-16-Spieler mit Vertragsende", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/200056-1661350737.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "380251", "newsHeadline": "Wie Brdaric aus Albaniens Traditionsklub KF Vllaznia einen Meisterkandidaten machte", "timestamp": 1613229840, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/8671.png?lm=1635619406", "newsDate": "13.02.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 13. Februar 2021", "newsTime": "16:24", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nach Fast-Abstieg 2020", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/9577-1666339348.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "4", "newsCategoryTag": "Fanreporter", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "376811", "newsHeadline": "Viele Stars mit Vertragsende 2021: Alaba, Ramos & Co. d\u00fcrfen offiziell verhandeln", "timestamp": 1609406130, "newsSecondImage": "", "newsDate": "31.12.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 31. Dezember 2020", "newsTime": "10:15", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Im Sommer abl\u00f6sefrei", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/59016-1684921582.jpeg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "366463", "newsHeadline": "Inter springt wieder auf Platz zwei \u2013 US Sassuolo jubelt bei Neapel viermal zu fr\u00fch", "timestamp": 1595748176, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "26.07.2020", "fullNewsDate": "Sonntag, 26. Juli 2020", "newsTime": "09:22", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Lukaku mit Doppelpack", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/96341-1661780981.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "356959", "newsHeadline": "Hysaj-Berater: \u201eEs ist fast unm\u00f6glich, dass er bei der SSC Neapel bleibt\u201c", "timestamp": 1584198660, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/6195.png?lm=1688982522", "newsDate": "14.03.2020", "fullNewsDate": "Samstag, 14. M\u00e4rz 2020", "newsTime": "16:11", "newsSource": "Alfredo Pedulla/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Trotz vermehrten Spielanteilen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/200056-1661350737.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "331516", "newsHeadline": "Berater best\u00e4tigt: \u201eKonkretes Interesse\u201c an Lazaro \u2013 Abl\u00f6se f\u00fcr SSC Neapel zu hoch?", "timestamp": 1552415751, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/6195.png?lm=1688982522", "newsDate": "12.03.2019", "fullNewsDate": "Dienstag, 12. M\u00e4rz 2019", "newsTime": "19:35", "newsSource": "Transfermarkt/Bild/Radio Marte", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Transfermarkt exklusiv", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/186368-1692819728.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "306367", "newsHeadline": "Klausel 30 Mio. \u00fcber Marktwert: Hysaj im Fokus von Chelsea, ManUtd und Liverpool", "timestamp": 1524726241, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/gb1.png?lm=1521104656", "newsDate": "26.04.2018", "fullNewsDate": "Donnerstag, 26. April 2018", "newsTime": "09:04", "newsSource": "Alfredo Pedull\u00e0/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Napoli-Profi", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/200056-1661350737.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "290063", "newsHeadline": "Aubameyang, Bale & Co.: Diese Stars werden bei der WM fehlen ", "timestamp": 1507732061, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/wm18.png?lm=1414596262", "newsDate": "11.10.2017", "fullNewsDate": "Mittwoch, 11. Oktober 2017", "newsTime": "16:27", "newsSource": "Transfermarkt.tv", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Video mit Top-Elf", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/58864-1676029326.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "31775": [{"id": "224957", "newsHeadline": "Bournemouth leiht Torwarttalent Adamonis", "timestamp": 1454007306, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5228.png?lm=1477309562", "newsDate": "28.01.2016", "fullNewsDate": "Donnerstag, 28. Januar 2016", "newsTime": "19:55", "newsSource": "AFC Bournemouth", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "18-J\u00e4hriger", "newsFirstImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/normal/989.png?lm=1457991811", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1624": [{"id": "417702", "newsHeadline": "Cancelo zieht mit Boateng, Poulsen & Co. gleich: Spiele in allen 4 Top-Ligen Europas", "timestamp": 1675614600, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/l1.png?lm=1525905518", "newsDate": "05.02.2023", "fullNewsDate": "Sonntag, 5. Februar 2023", "newsTime": "17:30", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Neu-Bayer mit Bundesliga-Deb\u00fct", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/182712-1675080937.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "415582", "newsHeadline": "Meiste \u201eWei\u00dfe Westen\u201c 2022: ter Stegen mit Abstand bester Deutscher \u2013 N\u00fcbel vor Neuer", "timestamp": 1672750140, "newsSecondImage": "", "newsDate": "03.01.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 3. Januar 2023", "newsTime": "13:49", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kanadier Borjan an der Spitze", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/74857-1674465246.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "407497", "newsHeadline": "Torwart Reina kehrt zum FC Villlarreal zur\u00fcck \u2013 Feiert im August 40. Geburtstag ", "timestamp": 1657270287, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1050.png?lm=1408655310", "newsDate": "08.07.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 8. Juli 2022", "newsTime": "10:51", "newsSource": "FC Villarreal ", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zuletzt zwei Jahre bei Lazio ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/7825-1448528367.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "397881", "newsHeadline": "Kepa will Platz bei Chelsea zur\u00fcck \u2013 Teuerster Keeper sonst im Sommer zu Sarris Lazio?", "timestamp": 1641735761, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/631.png?lm=1682435911", "newsDate": "09.01.2022", "fullNewsDate": "Sonntag, 9. Januar 2022", "newsTime": "14:42", "newsSource": "The Athletic/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Spielt w\u00e4hrend Mendys Absenz", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/192279-1661855851.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "377991", "newsHeadline": "Alberto mit Doppelpack: Lazio entscheidet Derby gegen AS Roma deutlich f\u00fcr sich", "timestamp": 1610787305, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "16.01.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 16. Januar 2021", "newsTime": "09:55", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128220-1695026651.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "368802", "newsHeadline": " Lazio macht Verpflichtung von Reina perfekt \u2013 Callej\u00f3n zu Villarreal?", "timestamp": 1598537340, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "27.08.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 27. August 2020", "newsTime": "16:09", "newsSource": "Fabrizio Romano", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Spanische Routiniers", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/7825-1448528367.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "368636", "newsHeadline": "\u201eMarca\u201c: Reina zu Valencia \u2013 Cillessen verbraucht 10 Prozent des Kader-Gehalts", "timestamp": 1597937431, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1049.png?lm=1406966320", "newsDate": "20.08.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 20. August 2020", "newsTime": "17:30", "newsSource": "Marca/The Athletic", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Torwartwechsel", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/7825-1448528367.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "364109", "newsHeadline": "Meiste \u201eWei\u00dfe Westen\u201c seit 2000: Neuer auf 5. Platz \u2013 Top Zu-Null-Quote der besten 25", "timestamp": 1593461590, "newsSecondImage": "", "newsDate": "29.06.2020", "fullNewsDate": "Montag, 29. Juni 2020", "newsTime": "22:13", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "2 Torh\u00fcter knacken 400er-Marke", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/17259-1667830554.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "351997", "newsHeadline": "Torh\u00fcter-Rochade beim AC Mailand: Reina geht zu Aston Villa, Begovic kommt", "timestamp": 1578945611, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/405.png?lm=1469443765", "newsDate": "13.01.2020", "fullNewsDate": "Montag, 13. Januar 2020", "newsTime": "21:00", "newsSource": "AC Mailand/Aston Villa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bis Saisonende", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/33873-1520608555.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "339313", "newsHeadline": "Donnarumma stimmt Milan-Abgang zu \u2013 Raiola will PSG-Tausch mit Areola einf\u00e4deln", "timestamp": 1561710530, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/583.png?lm=1522312728", "newsDate": "28.06.2019", "fullNewsDate": "Freitag, 28. Juni 2019", "newsTime": "10:28", "newsSource": "Di Marzio/Pedull\u00e0", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Laut Di Marzio und Pedull\u00e0", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/315858-1672304477.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "264470": [{"id": "383537", "newsHeadline": "Bericht: Top-Talent Moro vor Verl\u00e4ngerung bei Lazio \u2013 Kostete 6 Mio. mit 16 Jahren", "timestamp": 1618564445, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "16.04.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 16. April 2021", "newsTime": "11:14", "newsSource": "CdS/lalaziosiamonoi.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Langfristiger Vertrag", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/624942-1632729036.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1494": [{"id": "417805", "newsHeadline": "Sportings Cabral darf nach Transferpanne nicht wechseln \u2013 Real Valladolid legt Berufung ein", "timestamp": 1675535580, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/366.png?lm=1674414165", "newsDate": "04.02.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 4. Februar 2023", "newsTime": "19:33", "newsSource": "Real Valladolid/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "FIFA-Urteil", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/448466-1696837471.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "399470", "newsHeadline": "Lazio verleiht 20-Mio-Einkauf Muriqi an Mallorca: Marktwert-Einbruch seit S\u00fcper-Lig-Abgang", "timestamp": 1643696690, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/237.png?lm=1407484750", "newsDate": "01.02.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 1. Februar 2022", "newsTime": "07:24", "newsSource": "Lazio Rom/RCD Mallorca", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Jovane kommt im Gegenzug", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/256267-1627914833.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "346293", "newsHeadline": "Sporting: Silas neuer Trainer \u2013 Eigengew\u00e4chs Cabral wird \u201ehart bestraft\u201c", "timestamp": 1569590763, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/336.png?lm=1621513752", "newsDate": "27.09.2019", "fullNewsDate": "Freitag, 27. September 2019", "newsTime": "15:26", "newsSource": "Sporting Lissabon", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zweite Station als Coach", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/53761-1582726975.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "319006", "newsHeadline": "Im Bar\u00e7a-Fokus: Sporting Lissabon bindet Eigengew\u00e4chs Cabral", "timestamp": 1536232254, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/336.png?lm=1621513752", "newsDate": "06.09.2018", "fullNewsDate": "Donnerstag, 6. September 2018", "newsTime": "13:10", "newsSource": "Sporting Lissabon/TM.pt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "60-Mio-Ausstiegsklausel", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/448466-1696837471.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "263812": [{"id": "423784", "newsHeadline": "Bericht: Milan vor Verpflichtung von Chelseas Loftus-Cheek \u2013 Ger\u00fcchte um Pulisic & Morata", "timestamp": 1687843931, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "27.06.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 27. Juni 2023", "newsTime": "07:32", "newsSource": "Romano/Di Marzio", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "N\u00e4chster Londoner f\u00fcr die Rossoneri", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/202886-1692879593.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "414329", "newsHeadline": "Copado, Hugo F\u00e9lix & Co.: So entwickelten sich die Spieler aus dem Talente-Kalender 2021", "timestamp": 1669806000, "newsSecondImage": "", "newsDate": "30.11.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 30. November 2022", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "R\u00fcckblick", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/636898-1692858945.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "411529", "newsHeadline": "Nwaneri j\u00fcngster Deb\u00fctant in Europas Top-Ligen \u2013 Trend geht zu immer fr\u00fcheren Eins\u00e4tzen", "timestamp": 1663780110, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/gb1.png?lm=1521104656", "newsDate": "21.09.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 21. September 2022", "newsTime": "19:08", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Arsenal-Youngster", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/890719-1663839747.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "396279", "newsHeadline": "Luka Romero: LaLiga-Rekord-Youngster kann zwischen drei Nationalteams w\u00e4hlen", "timestamp": 1639044000, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "09.12.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 9. Dezember 2021", "newsTime": "11:00", "newsSource": "Transfermarkt.com.ar", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Talente-Kalender", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/769063-1695024330.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "131", "newsCategoryTag": "Talente Kalender", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "388815", "newsHeadline": "Lazio vor Verpflichtung von Romero \u2013  J\u00fcngster LaLiga-Spieler der Geschichte", "timestamp": 1625506551, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "05.07.2021", "fullNewsDate": "Montag, 5. Juli 2021", "newsTime": "19:35", "newsSource": "Di Marzio", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "16 j\u00e4hriger Argentinier", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/769063-1695024330.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "363748", "newsHeadline": "Real siegt gegen Mallorca \u2013 15-j\u00e4hriger Romero j\u00fcngster LaLiga-Spieler der Historie", "timestamp": 1593060354, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/es1.png?lm=1688466074", "newsDate": "25.06.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 25. Juni 2020", "newsTime": "06:45", "newsSource": "dpa/Transfermarkt.es", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u201eMexikanischer Messi\u201c ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/769063-1695024330.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "45798": [], "31678": [{"id": "377991", "newsHeadline": "Alberto mit Doppelpack: Lazio entscheidet Derby gegen AS Roma deutlich f\u00fcr sich", "timestamp": 1610787305, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "16.01.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 16. Januar 2021", "newsTime": "09:55", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128220-1695026651.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "373257", "newsHeadline": "BVB nach \u201edesolater Leistung\u201c selbstkritisch: \u201eHaben heute alles vermissen lassen\u201c", "timestamp": 1603267464, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/16.png?lm=1396275280", "newsDate": "21.10.2020", "fullNewsDate": "Mittwoch, 21. Oktober 2020", "newsTime": "10:04", "newsSource": "dpa/TM/Sky", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Niederlage gegen Lazio", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/59919-1524473529.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "22221": [{"id": "428839", "newsHeadline": "Giroud sichert Milan als Torwart die Tabellenspitze: \u201eNahm allen Mut zusammen\u201c", "timestamp": 1696750349, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "08.10.2023", "fullNewsDate": "Sonntag, 8. Oktober 2023", "newsTime": "09:32", "newsSource": "dpa/DAZN/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Spektakul\u00e4re Parade", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/82442-1661514565.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "427645", "newsHeadline": "Musiala und G\u00fcndogan unter 30 Nominierten f\u00fcr Ballon d\u2019Or \u2013 Ronaldo fehlt erstmals seit 2003", "timestamp": 1694071973, "newsSecondImage": "", "newsDate": "07.09.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 7. September 2023", "newsTime": "09:32", "newsSource": "France Football/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Benzema-Nachfolger gesucht", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/580195-1667830802.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "424072", "newsHeadline": "Wertvollste Elf der Welt mit Abwehrduo aus der Bundesliga \u2013 Vier 100-Mio-Spieler nicht dabei", "timestamp": 1688299200, "newsSecondImage": "", "newsDate": "02.07.2023", "fullNewsDate": "Sonntag, 2. Juli 2023", "newsTime": "14:00", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Drei neue Gesichter", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/475959-1663685941.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "5", "newsCategoryTag": "TM-Top-Elf", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "422984", "newsHeadline": "Marktwertupdate: Serie-A-Rekord f\u00fcr Osimhen \u2013 Le\u00e3o und Calhanoglu auf Karriereh\u00f6chstwert ", "timestamp": 1686826800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "15.06.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 15. Juni 2023", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Napoli-St\u00fcrmer weltweit in Top-5", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/401923-1661352899.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "420615", "newsHeadline": "Gegen Maignan & Meret trifft nur jeder 2. Elfersch\u00fctze \u2013 Gikiewicz mit Bundesliga-Topwert", "timestamp": 1681924342, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cl.png?lm=1626810555", "newsDate": "19.04.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 19. April 2023", "newsTime": "19:12", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Parierten im CL-Viertelfinale", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/182906-1681459155.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "419725", "newsHeadline": "Frankreich dominiert \u201eOranje\u201c, Quali-Siege f\u00fcr Tedesco & Rangnick \u2013 Man\u00e9 trifft f\u00fcr Senegal", "timestamp": 1679733953, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/emq.png?lm=1410165817", "newsDate": "25.03.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 25. M\u00e4rz 2023", "newsTime": "09:45", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Fehlstart f\u00fcr Polen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/125781-1694505401.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "409459", "newsHeadline": "Ballon d\u2019Or: Nkunku, R\u00fcdiger und Kimmich teilen sich Platz \u2013 Benzema gewinnt", "timestamp": 1666034908, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/30826.png?lm=1424769327", "newsDate": "17.10.2022", "fullNewsDate": "Montag, 17. Oktober 2022", "newsTime": "21:28", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Verleihung am Montagabend", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/344381-1663686834.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "409084", "newsHeadline": "Von TM-Usern gew\u00e4hlt: Le\u00e3o ist Italiens Spieler der Saison \u2013 Folgt auf Lukaku ", "timestamp": 1659771000, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "06.08.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 6. August 2022", "newsTime": "09:30", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gewinner vor Vlahovi\u0107 & Co. ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "123", "newsCategoryTag": "...immer besser!", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "394021", "newsHeadline": "AC Mailand holt vereinslosen Mirante \u2013 Stammkeeper Maignan fehlt 10 Wochen", "timestamp": 1634150722, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "13.10.2021", "fullNewsDate": "Mittwoch, 13. Oktober 2021", "newsTime": "20:45", "newsSource": "AC Mailand", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zuletzt bei AS Rom aktiv", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/22141-1663574908.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "390041", "newsHeadline": "\u201eL'\u00c9quipe\u201c: Meister Lille plant Leihe von PSG-Torwart Rico als Nachfolger f\u00fcr Maignan", "timestamp": 1627409093, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1082.png?lm=1529521041", "newsDate": "27.07.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 27. Juli 2021", "newsTime": "20:04", "newsSource": "L'\u00c8quipe", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Einer von sieben Pariser Keepern", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/207302-1672304131.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1627": [{"id": "393627", "newsHeadline": "7. Sieg im 7. Spiel: Neapel bezwingt auch Florenz \u2013 Milan rettet sich bei Atalanta \u00fcber die Zeit", "timestamp": 1633327012, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "04.10.2021", "fullNewsDate": "Montag, 4. Oktober 2021", "newsTime": "07:56", "newsSource": "dpa/Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Ein Dreier fehlt zum Startrekord", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/257732-1663579350.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "388987", "newsHeadline": "AC Milan verl\u00e4ngert mit Eigengew\u00e4chs Calabria \u2013 Dienst\u00e4ltester Profi mit 24 Jahren", "timestamp": 1625819205, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "09.07.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 9. Juli 2021", "newsTime": "10:26", "newsSource": "AC Milan", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kam als 10-J\u00e4hriger zum Klub", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/262523-1684856316.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "378173", "newsHeadline": "12 Tore in 8 Spielen: R\u00fcckkehrer Ibrahimovic schie\u00dft AC Milan zum Sieg bei Cagliari", "timestamp": 1611033953, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "19.01.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 19. Januar 2021", "newsTime": "06:25", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3455-1579506060.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "376744", "newsHeadline": "Marktwerte Serie A: Eriksen im freien Fall \u2013 Morata unter gr\u00f6\u00dften Gewinnern", "timestamp": 1609239600, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "29.12.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 29. Dezember 2020", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Komplett-Update in Italien", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128223-1694193236.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "372624", "newsHeadline": "Renaissance der \u201eJungen Wilden\u201c beim VfB \u2013 Milan unter Maldini auf klarem Kurs", "timestamp": 1602408493, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/l1.png?lm=1525905518", "newsDate": "11.10.2020", "fullNewsDate": "Sonntag, 11. Oktober 2020", "newsTime": "11:28", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "J\u00fcngste Teams Europas", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/10906-1675845687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "301922", "newsHeadline": "Cutrone und Calabria treffen: AC Mailand bezwingt die Roma", "timestamp": 1519629886, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "26.02.2018", "fullNewsDate": "Montag, 26. Februar 2018", "newsTime": "08:24", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/265078-1684349157.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "295485", "newsHeadline": "AC Mailand verl\u00e4ngert mit Eigengew\u00e4chs Calabria bis 2022", "timestamp": 1513327164, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "15.12.2017", "fullNewsDate": "Freitag, 15. Dezember 2017", "newsTime": "09:39", "newsSource": "AC Mailand", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "U21-Nationalspieler ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/262523-1684856316.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "276868", "newsHeadline": "Italiens U21: 12 A-Nationalspieler f\u00fcr die EM nominiert", "timestamp": 1496808228, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/u217.png?lm=1480668132", "newsDate": "07.06.2017", "fullNewsDate": "Mittwoch, 7. Juni 2017", "newsTime": "06:03", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Donnarumma & Co.", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/315858-1672304477.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "275890", "newsHeadline": "Italien: Talente vor Deb\u00fct in Squadra Azzurra", "timestamp": 1496073746, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "29.05.2017", "fullNewsDate": "Montag, 29. Mai 2017", "newsTime": "18:02", "newsSource": "FIGC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Test gegen San Marino", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3109-1410334627.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "270979", "newsHeadline": "Italien: Drittes Trainingslager beendet", "timestamp": 1491995923, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "12.04.2017", "fullNewsDate": "Mittwoch, 12. April 2017", "newsTime": "13:18", "newsSource": "FIGC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Perspektivspieler", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3109-1410334627.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "19209": [{"id": "413965", "newsHeadline": "Top-Spieler um Haaland & Nkunku verpassen WM: Verletzt, nicht nominiert, nicht qualifiziert", "timestamp": 1668945538, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/wm22.png?lm=1568272962", "newsDate": "20.11.2022", "fullNewsDate": "Sonntag, 20. November 2022", "newsTime": "12:58", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "21x \u00fcber 50 Millionen Marktwert", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/418560-1694590614.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "409469", "newsHeadline": "Tomori verl\u00e4ngert langfristig bei Milan \u2013 Marktwert seit Transfer fast verdreifacht", "timestamp": 1660382033, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "13.08.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 13. August 2022", "newsTime": "11:13", "newsSource": "AC Milan/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nur Theo & Le\u00e3o bei AC wertvoller", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/303254-1684856117.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "404628", "newsHeadline": "Wertvollste Spieler ohne Klubtitel: RB-Duo, Milan-Quartett & Grealish greifen nach Troph\u00e4en", "timestamp": 1653127200, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/23826.png?lm=1619431624", "newsDate": "21.05.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 21. Mai 2022", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Vergleich der Top-5-Ligen plus Pokale", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/198008-1663686224.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "394179", "newsHeadline": "Marktwert-Gewinner: Nur Grealish vor Bar\u00e7a-Youngster Gavi \u2013 4 Bundesliga-Profis in Top-Elf", "timestamp": 1634578200, "newsSecondImage": "", "newsDate": "18.10.2021", "fullNewsDate": "Montag, 18. Oktober 2021", "newsTime": "19:30", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kostic & Hazard gr\u00f6\u00dfte Verlierer", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/646740-1682685701.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "393995", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Juventus f\u00e4llt nach Millionen-Minus hinter BVB \u2013 Neue Bestmarke f\u00fcr Osimhen", "timestamp": 1634212800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "14.10.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 14. Oktober 2021", "newsTime": "14:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "121 Aktualisierungen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/401923-1661352899.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "389648", "newsHeadline": "Mit Varane, Sterling und van Dijk: So k\u00f6nnten die Gold-Cup-Teilnehmer auflaufen", "timestamp": 1626892900, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/gc21.png?lm=1644677573", "newsDate": "21.07.2021", "fullNewsDate": "Mittwoch, 21. Juli 2021", "newsTime": "20:41", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "2. Staatsangeh\u00f6rigkeit", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/134425-1684165974.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "387475", "newsHeadline": "Chelsea-Leihgabe Tomori bleibt bei Milan \u2013 Nesta war nur knapp teurer", "timestamp": 1623933935, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "17.06.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 17. Juni 2021", "newsTime": "14:45", "newsSource": "AC Milan/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kaufoption gezogen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/303254-1684856117.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "386275", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Mart\u00ednez springt auf Rang 2 \u2013 Hakimi zur\u00fcck auf BVB-Bestwert", "timestamp": 1622714419, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "03.06.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 3. Juni 2021", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Serie-A-Update ohne EM-Fahrer", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/406625-1695024988.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "384843", "newsHeadline": "AC Milan schie\u00dft Juventus aus den CL-Pl\u00e4tzen \u2013 Pirlo: \u201eMeine Arbeit geht weiter\u201c", "timestamp": 1620624678, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "10.05.2021", "fullNewsDate": "Montag, 10. Mai 2021", "newsTime": "07:31", "newsSource": "dpa/Sky Italia", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Atalanta weiter Zweiter", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/187587-1696076377.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "382319", "newsHeadline": "Marktwerte Serie A: Gosens erreicht Karriere-H\u00f6chstwert \u2013 Ronaldo f\u00e4llt aus Top-10", "timestamp": 1616500800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "23.03.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 23. M\u00e4rz 2021", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zwischen-Update in Italien", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/273132-1686641124.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "47300": [{"id": "429103", "newsHeadline": "Berichte: Milan weiter an Ex-Schalker Miranda dran \u2013 Bar\u00e7a verdient bei Wintertransfer mit", "timestamp": 1697294352, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "14.10.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 14. Oktober 2023", "newsTime": "16:39", "newsSource": "Di Marzio/Romano/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Betis-Vertrag endet 2024", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/341227-1689338510.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "415034", "newsHeadline": "Titelverteidiger Frankreich folgt Argentinien ins WM-Finale \u2013 Marokkos Reise endet", "timestamp": 1671051347, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/wm22.png?lm=1568272962", "newsDate": "14.12.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 14. Dezember 2022", "newsTime": "21:55", "newsSource": "Transfermarkt/dpa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Tor-Premiere f\u00fcr Kolo Muani", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/487969-1663064953.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "409084", "newsHeadline": "Von TM-Usern gew\u00e4hlt: Le\u00e3o ist Italiens Spieler der Saison \u2013 Folgt auf Lukaku ", "timestamp": 1659771000, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "06.08.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 6. August 2022", "newsTime": "09:30", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gewinner vor Vlahovi\u0107 & Co. ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "123", "newsCategoryTag": "...immer besser!", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "400082", "newsHeadline": "Theo Hern\u00e1ndez verl\u00e4ngert bei AC Mailand: \u201eGab viele Teams, die mich wollten\u201c", "timestamp": 1644597831, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "11.02.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 11. Februar 2022", "newsTime": "17:43", "newsSource": "AC Mailand", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bruder vom Bayern-Profi", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/339808-1663574533.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "398772", "newsHeadline": "Maldini: Hern\u00e1ndez vor Verl\u00e4ngerung bei Milan \u2013 Kader f\u00fcr Meisterkampf \u201etief genug\u201c", "timestamp": 1643006326, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "24.01.2022", "fullNewsDate": "Montag, 24. Januar 2022", "newsTime": "07:38", "newsSource": "DAZN/Sky Italia/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Wertvollster Rossoneri-Profi", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/339808-1663574533.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "393787", "newsHeadline": "Namhafte Br\u00fcderpaare: Lucas und Theo Hern\u00e1ndez mit gemeinsamem Frankreich-Einsatz", "timestamp": 1633617900, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/50.png?lm=1520611569", "newsDate": "07.10.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 7. Oktober 2021", "newsTime": "16:45", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Novum in Deschamps\u2018 Amtszeit", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/281963-1667830435.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "376744", "newsHeadline": "Marktwerte Serie A: Eriksen im freien Fall \u2013 Morata unter gr\u00f6\u00dften Gewinnern", "timestamp": 1609239600, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "29.12.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 29. Dezember 2020", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Komplett-Update in Italien", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128223-1694193236.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "376648", "newsHeadline": "\u201eUnglaubliches Jahr\u201c: Hern\u00e1ndez\u2018 Last-Minute-Treffer kr\u00f6nt AC Mailands Saisonstart", "timestamp": 1608798417, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "24.12.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 24. Dezember 2020", "newsTime": "09:26", "newsSource": "dpa/DAZN/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Alle Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/339808-1663574533.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "372624", "newsHeadline": "Renaissance der \u201eJungen Wilden\u201c beim VfB \u2013 Milan unter Maldini auf klarem Kurs", "timestamp": 1602408493, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/l1.png?lm=1525905518", "newsDate": "11.10.2020", "fullNewsDate": "Sonntag, 11. Oktober 2020", "newsTime": "11:28", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "J\u00fcngste Teams Europas", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/10906-1675845687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "368872", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Lukaku verdr\u00e4ngt Dybala von Platz 1 \u2013 Atalanta-Kader steigt um 70 Mio", "timestamp": 1598349600, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "25.08.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 25. August 2020", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Komplett-Update Serie A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/96341-1661780981.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "162188": [{"id": "428900", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Thiaw gro\u00dfer Gewinner \u2013 Mart\u00ednez knackt 100-Millionen-Marke", "timestamp": 1697022000, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "11.10.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 11. Oktober 2023", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Inter n\u00e4hert sich Napoli", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/521964-1682063635.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "427089", "newsHeadline": "St\u00fcrmersuche: BVB an Berisha dran \u2013 Zwei neue Verteidiger im Bayern-Fokus", "timestamp": 1693317600, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/16.png?lm=1396275280", "newsDate": "29.08.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 29. August 2023", "newsTime": "16:00", "newsSource": "Transfermarkt.tv", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Jetzt bei TM.tv", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/307924-1691251216.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "427028", "newsHeadline": "Inter setzt Frist im Pavard-Poker \u2013 Bayern spricht mit Chelsea wegen Chalobah", "timestamp": 1693228222, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/27.png?lm=1498251238", "newsDate": "28.08.2023", "fullNewsDate": "Montag, 28. August 2023", "newsTime": "15:10", "newsSource": "Sky Sports/RMC Sport/Di Marzio", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auch Milans Kalulu im Fokus", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/346314-1698937171.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "413965", "newsHeadline": "Top-Spieler um Haaland & Nkunku verpassen WM: Verletzt, nicht nominiert, nicht qualifiziert", "timestamp": 1668945538, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/wm22.png?lm=1568272962", "newsDate": "20.11.2022", "fullNewsDate": "Sonntag, 20. November 2022", "newsTime": "12:58", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "21x \u00fcber 50 Millionen Marktwert", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/418560-1694590614.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "413552", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Le\u00e3o \u00fcberholt Vlahovi\u0107 \u2013 Juve um Pogba verliert 50 Millionen", "timestamp": 1668168000, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "11.11.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 11. November 2022", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kvaratskhelia nun in Top-10 ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "413631", "newsHeadline": "AC Mailand bindet Kalulu \u2013 Unter Top-5 der wertvollsten Innenverteidiger der Serie A", "timestamp": 1668100100, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "10.11.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 10. November 2022", "newsTime": "18:08", "newsSource": "AC Mailand/di Marzio", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Feste Gr\u00f6\u00dfe unter Pioli", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/585949-1684854558.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "405289", "newsHeadline": "Marktwerte Serie A: Le\u00e3o Top-Gewinner \u2013 Milan \u00fcberholt Juventus & Inter erstmals seit 10 Jahren", "timestamp": 1654596000, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "07.06.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 7. Juni 2022", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Alle Spieler neu bewertet", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "401341", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Vlahovic nach 15-Mio-Plus neue Nr. 1 \u2013 Minus f\u00fcr Mart\u00ednez, Dybala & Rebic", "timestamp": 1647341700, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "15.03.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 15. M\u00e4rz 2022", "newsTime": "11:55", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zwischenupdate Serie A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357498-1683293071.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "367399", "newsHeadline": "AC Milan best\u00e4tigt: Abwehrtalent Kalulu kommt von Olympique Lyon", "timestamp": 1596657823, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "05.08.2020", "fullNewsDate": "Mittwoch, 5. August 2020", "newsTime": "22:03", "newsSource": "AC Milan", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bayern geht leer aus", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/585949-1684854558.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "362730", "newsHeadline": "Auch 3. Anlauf vom FC Bayern ohne Erfolg: Lyon-Talent Kalulu vor Wechsel zu Milan", "timestamp": 1592044022, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "13.06.2020", "fullNewsDate": "Samstag, 13. Juni 2020", "newsTime": "12:27", "newsSource": "L\u2019\u00c9quipe/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u201eL\u2019\u00c9quipe\u201c-Bericht", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/585949-1684854558.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1642": [{"id": "429440", "newsHeadline": "Marktwerte Saudi-Arabien: Neymar f\u00e4llt auf Stand von 2013 \u2013 Auch Benzema bricht ein", "timestamp": 1698145200, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/sa1.png?lm=1692612717", "newsDate": "24.10.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 24. Oktober 2023", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Neuzug\u00e4nge aus Europa verlieren", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/68290-1697056482.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "426202", "newsHeadline": "Fix: Saudi-Aufsteiger Al-Ahli holt auch Kessi\u00e9 \u2013 Ausgaben n\u00e4hern sich 100-Millionen-Marke", "timestamp": 1691605503, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/18487.png?lm=1694169063", "newsDate": "09.08.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 9. August 2023", "newsTime": "20:25", "newsSource": "FC Barcelona/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Barcelona runtergehandelt ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/294808-1691613615.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "426069", "newsHeadline": "Saudi-Klubs buhlen auch um Salah, Jo\u00e3o F\u00e9lix & Zielinski \u2013 Ausgaben auf Bundesliga-Niveau", "timestamp": 1691415422, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/sa1.png?lm=1692612717", "newsDate": "07.08.2023", "fullNewsDate": "Montag, 7. August 2023", "newsTime": "15:37", "newsSource": "Al Riyadiah/Romano/Relevo/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bald vor Eredivisie & S\u00fcper Lig?", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/148455-1700651360.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "425956", "newsHeadline": "Dreifaches Gehalt: Kessi\u00e9 vor Al-Ahli-Wechsel \u2013 Bar\u00e7as Gesch\u00e4ftsmodell mit den Abl\u00f6sefreien", "timestamp": 1691128565, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/18487.png?lm=1694169063", "newsDate": "04.08.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 4. August 2023", "newsTime": "07:56", "newsSource": "Sport/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Klubs verhandeln \u00fcber Abl\u00f6se", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/294808-1691613615.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "419507", "newsHeadline": "FC Barcelona h\u00e4ngt Real Madrid ab: Last-Minute-Sieg durch Joker Kessi\u00e9", "timestamp": 1679289968, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/es1.png?lm=1688466074", "newsDate": "20.03.2023", "fullNewsDate": "Montag, 20. M\u00e4rz 2023", "newsTime": "06:26", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Vorentscheidung im Meisterkampf?", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/294808-1691613615.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "412712", "newsHeadline": "Newcastle-Kader teurer als FC Bayern: Man United mit schlechtester Bilanz aller Top-Klubs ", "timestamp": 1666280236, "newsSecondImage": "", "newsDate": "20.10.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 20. Oktober 2022", "newsTime": "17:37", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Mannschaftswert vs. Einkaufswert", "newsFirstImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/normal/27.png?lm=1498251238", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "409468", "newsHeadline": "Bis auf Kound\u00e9: Bar\u00e7a  registriert Neuzug\u00e4nge um Lewandowski \u2013 Alonso kommt, Depay vor Abgang", "timestamp": 1660382563, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/131.png?lm=1406739548", "newsDate": "13.08.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 13. August 2022", "newsTime": "11:22", "newsSource": "TM/dpa/Sport/Romano/FC Barcelo", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gonz\u00e1lez per Leihe zu Valencia", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/38253-1701118759.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "409446", "newsHeadline": "Bar\u00e7a nimmt weitere 100 Millionen ein: Lewandowskis Registrierung noch vor Ligastart?", "timestamp": 1660315918, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/131.png?lm=1406739548", "newsDate": "12.08.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 12. August 2022", "newsTime": "16:51", "newsSource": "dpa/FC Barcelona", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Erneuter Anteilsverkauf der Studios", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/38253-1701118759.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "408305", "newsHeadline": "Bar\u00e7a verkauft erneut TV-Rechte \u2013 Lewandowski & Co. k\u00f6nnen dennoch nicht registriert werden", "timestamp": 1658486386, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/131.png?lm=1406739548", "newsDate": "22.07.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 22. Juli 2022", "newsTime": "12:39", "newsSource": "FC Barcelona/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u201eVerschafft uns Spielraum\u201c", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/10851-1614755909.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "407217", "newsHeadline": "Bar\u00e7a holt Kessi\u00e9 nach Vertragsende bei Milan \u2013 Nur f\u00fcnf abl\u00f6sefreie Spieler waren wertvoller", "timestamp": 1656934785, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/131.png?lm=1406739548", "newsDate": "04.07.2022", "fullNewsDate": "Montag, 4. Juli 2022", "newsTime": "13:39", "newsSource": "FC Barcelona/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Offiziell", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/294808-1691613615.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "31146": [{"id": "429826", "newsHeadline": "Nach Wett-Sperre: Newcastle erw\u00e4gt Tonali-Ersatz \u2013 Juristische Schritte gegen Milan? ", "timestamp": 1699030693, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/762.png?lm=1472921161", "newsDate": "03.11.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 3. November 2023", "newsTime": "17:58", "newsSource": "Shields Gazette/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "64-Millionen-Zugang fehlt 10 Monate", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/397033-1688389270.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "429579", "newsHeadline": "Klarheit f\u00fcr Newcastle United: Tonali muss Sperre sofort antreten", "timestamp": 1698407571, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/762.png?lm=1472921161", "newsDate": "27.10.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 27. Oktober 2023", "newsTime": "13:52", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bann gilt f\u00fcr 10 Monate weltweit", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/397033-1688389270.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "429487", "newsHeadline": "Illegale Wetten: Tonali 10 Monate gesperrt \u2013 Verpasst Saisonfinale und EM", "timestamp": 1698319586, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/762.png?lm=1472921161", "newsDate": "26.10.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 26. Oktober 2023", "newsTime": "13:26", "newsSource": "The Times/Romano/Gazzetta/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Newcastles 64-Millionen-Transfer", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/397033-1688389270.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "429328", "newsHeadline": "Trotz Verwicklung in Wettskandal: Newcastles Howe setzt weiter auf Tonali", "timestamp": 1697808042, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/762.png?lm=1472921161", "newsDate": "20.10.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 20. Oktober 2023", "newsTime": "15:20", "newsSource": "dpa/Newcastle/Aston Villa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zaniolo steht Villa zur Verf\u00fcgung", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/397033-1688389270.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "429211", "newsHeadline": "Illegale Sportwetten: Juve-Profi Fagioli 7 Monate gesperrt \u2013 Reduzierte Strafe dank Kooperation", "timestamp": 1697561189, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/506.png?lm=1626441487", "newsDate": "17.10.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 17. Oktober 2023", "newsTime": "18:46", "newsSource": "FIGC/dpa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Newcastle unterst\u00fctzt Tonali", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/432090-1695025310.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "429057", "newsHeadline": "Nach Fagioli: Ermittlungen auch gegen Tonali und Zaniolo \u2013 Abreise von Italiens Nationalteam", "timestamp": 1697137475, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "12.10.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 12. Oktober 2023", "newsTime": "21:04", "newsSource": "FIGC/di Marzio", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Von Polizei verh\u00f6rt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/397033-1688389270.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "424172", "newsHeadline": "Newcastle United verpflichtet Milans Tonali \u2013 Teuerster Italiener der Fu\u00dfball-Geschichte", "timestamp": 1688383995, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/762.png?lm=1472921161", "newsDate": "03.07.2023", "fullNewsDate": "Montag, 3. Juli 2023", "newsTime": "13:33", "newsSource": "Newcastle/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Jorginho abgel\u00f6st", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/397033-1688389270.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "423667", "newsHeadline": "Tonali-Berater best\u00e4tigt Einigung mit Newcastle: Rekordtransfer auf Druck von Milan? ", "timestamp": 1687609363, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/762.png?lm=1472921161", "newsDate": "24.06.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 24. Juni 2023", "newsTime": "14:22", "newsSource": "Sky Italia/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Angebot \u201eschwer abzulehnen\u201c", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/397033-1688389270.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "423481", "newsHeadline": "\u201eThe Athletic\u201c: Newcastle vor Einigung wegen Tonali-Wechsel \u2013 Rekordabl\u00f6se f\u00fcr AC Mailand", "timestamp": 1687368659, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/762.png?lm=1472921161", "newsDate": "21.06.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 21. Juni 2023", "newsTime": "19:30", "newsSource": "Athletic/DiMarzio/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "2 Jahre nach Milans Schn\u00e4ppchen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/397033-1688389270.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "411307", "newsHeadline": "Aebischer \u00fcber \u201eHauptgericht\u201c Bologna und \u201eDessert\u201c Nati \u2013 Ohne Emotionen auf dem Platz ", "timestamp": 1663405800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1025.png?lm=1626441324", "newsDate": "17.09.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 17. September 2022", "newsTime": "11:10", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Transfermarkt-Interview", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/237658-1669289063.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "1", "newsCategoryTag": "Interview", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "2295": [{"id": "429951", "newsHeadline": "Leipzig sichert in Belgrad den Einzug ins Achtelfinale \u2013 Atl\u00e9tico mit Sch\u00fctzenfest", "timestamp": 1699394125, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cl.png?lm=1626810555", "newsDate": "07.11.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 7. November 2023", "newsTime": "22:55", "newsSource": "dpa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "PSG verliert bei Milan", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/566931-1695158618.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "428839", "newsHeadline": "Giroud sichert Milan als Torwart die Tabellenspitze: \u201eNahm allen Mut zusammen\u201c", "timestamp": 1696750349, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "08.10.2023", "fullNewsDate": "Sonntag, 8. Oktober 2023", "newsTime": "09:32", "newsSource": "dpa/DAZN/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Spektakul\u00e4re Parade", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/82442-1661514565.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "427740", "newsHeadline": "Rekordtorj\u00e4ger Giroud f\u00e4llt gegen Deutschland aus \u2013 Franzose gegen Irland am Kn\u00f6chel verletzt", "timestamp": 1694254289, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/50.png?lm=1520611569", "newsDate": "09.09.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 9. September 2023", "newsTime": "12:11", "newsSource": "dpa/FFF", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Keine Nachnominierung", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/82442-1661514565.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "422504", "newsHeadline": "Ibrahimovi\u0107 beendet aktive Karriere: \u201eWerde f\u00fcr den Rest meines Lebens ein Milanista bleiben\u201c", "timestamp": 1685939712, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/123.png?lm=1456997286", "newsDate": "05.06.2023", "fullNewsDate": "Montag, 5. Juni 2023", "newsTime": "06:35", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Mit 41 Jahren", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3455-1579506060.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "420620", "newsHeadline": "Offiziell: Milan feiert Halbfinaleinzug mit neuem Vertrag f\u00fcr Torsch\u00fctze Giroud", "timestamp": 1681919796, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "19.04.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 19. April 2023", "newsTime": "17:56", "newsSource": "AC Milan/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "19 Torbeteiligungen 2022/23", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/82442-1661514565.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "415631", "newsHeadline": "Bester \u00dc36-Scorer 2022/23: Verl\u00e4ngerung von Giroud bei Milan vor Abschluss ", "timestamp": 1672322645, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "29.12.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 29. Dezember 2022", "newsTime": "15:04", "newsSource": "Gazzetta dello Sport/Romano/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Vertrag l\u00e4uft aus", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/82442-1661514565.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "415038", "newsHeadline": "Neuers Rekord schon wieder pass\u00e9: Lloris steht vor n\u00e4chstem Bestwert mit Frankreich", "timestamp": 1671084744, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/wm22.png?lm=1568272962", "newsDate": "15.12.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 15. Dezember 2022", "newsTime": "07:12", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Torh\u00fcter mit meisten WM-Eins\u00e4tzen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/17965-1671091582.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "414541", "newsHeadline": "Coman und Kolo Muani st\u00e4rken Pavard den R\u00fccken: \u201eEr ist integriert, er spricht mit allen\u201c", "timestamp": 1669997800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/50.png?lm=1520611569", "newsDate": "02.12.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 2. Dezember 2022", "newsTime": "17:16", "newsSource": "L'\u00c9quipe/Kicker/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Spaltet Bayern-Profi den Kader?", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/353366-1695024783.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "413583", "newsHeadline": "WM-Kader offiziell: Frankreich mit vier Bayern und Nkunku \u2013 Giroud winkt Altersrekord", "timestamp": 1668024863, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/50.png?lm=1520611569", "newsDate": "09.11.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 9. November 2022", "newsTime": "21:14", "newsSource": "FFF/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "25 Spieler nominiert", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/344381-1663686834.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "410789", "newsHeadline": "Milan entscheidet Derby gegen Inter f\u00fcr sich: Le\u00e3o soll mit neuem Vertrag belohnt werden", "timestamp": 1662280561, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "04.09.2022", "fullNewsDate": "Sonntag, 4. September 2022", "newsTime": "10:36", "newsSource": "dpa/DAZN", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Doppeltorsch\u00fctze", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "22236": [{"id": "429951", "newsHeadline": "Leipzig sichert in Belgrad den Einzug ins Achtelfinale \u2013 Atl\u00e9tico mit Sch\u00fctzenfest", "timestamp": 1699394125, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cl.png?lm=1626810555", "newsDate": "07.11.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 7. November 2023", "newsTime": "22:55", "newsSource": "dpa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "PSG verliert bei Milan", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/566931-1695158618.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "429415", "newsHeadline": "AC Milan: Le\u00e3o nach 20-Millionen-Zahlung an Lille teuerster Zugang der Klubgeschichte", "timestamp": 1698079849, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "23.10.2023", "fullNewsDate": "Montag, 23. Oktober 2023", "newsTime": "18:50", "newsSource": "Transfermarkt.it/AC Milan", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Im Gesch\u00e4ftsbericht best\u00e4tigt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "422984", "newsHeadline": "Marktwertupdate: Serie-A-Rekord f\u00fcr Osimhen \u2013 Le\u00e3o und Calhanoglu auf Karriereh\u00f6chstwert ", "timestamp": 1686826800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "15.06.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 15. Juni 2023", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Napoli-St\u00fcrmer weltweit in Top-5", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/401923-1661352899.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "422504", "newsHeadline": "Ibrahimovi\u0107 beendet aktive Karriere: \u201eWerde f\u00fcr den Rest meines Lebens ein Milanista bleiben\u201c", "timestamp": 1685939712, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/123.png?lm=1456997286", "newsDate": "05.06.2023", "fullNewsDate": "Montag, 5. Juni 2023", "newsTime": "06:35", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Mit 41 Jahren", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3455-1579506060.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "422434", "newsHeadline": "Vertragspoker beendet: Le\u00e3o verl\u00e4ngert bei Milan \u2013 Klausel nahe 200-Millionen-Marke ", "timestamp": 1685715493, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "02.06.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 2. Juni 2023", "newsTime": "16:18", "newsSource": "AC Mailand", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Deutliche Gehaltserh\u00f6hung", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "421428", "newsHeadline": "Maldini \u00fcber Verl\u00e4ngerung mit Le\u00e3o: \u201eLetzte Details gekl\u00e4rt\u201c \u2013 Bis zu f\u00fcnfmal h\u00f6heres Gehalt ", "timestamp": 1683786582, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "11.05.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 11. Mai 2023", "newsTime": "08:29", "newsSource": "Sky Sport/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "AC Milans Top-Scorer", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "420212", "newsHeadline": "Berichte: Le\u00e3o und Milan \u00fcber Verl\u00e4ngerung einig \u2013 Lille stimmt Millionenzahlung an Sporting zu", "timestamp": 1680863148, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "07.04.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 7. April 2023", "newsTime": "12:25", "newsSource": "Record/Relevo/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Vertrag endet 2024", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357164-1661352687.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "419522", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Osimhen knackt 100-Mio-Marke \u2013 Pogba auf niedrigstem Wert seit 2013", "timestamp": 1679399580, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "21.03.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 21. M\u00e4rz 2023", "newsTime": "12:53", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Napoli \u00fcberholt Milan und Inter", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/401923-1661352899.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "417931", "newsHeadline": "Man City forciert Umbruch mit Hauptziel Bellingham \u2013 Zuversicht trotz Verfahren", "timestamp": 1675785736, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/281.png?lm=1467356331", "newsDate": "07.02.2023", "fullNewsDate": "Dienstag, 7. Februar 2023", "newsTime": "17:02", "newsSource": "Telegraph/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u201eTelegraph\u201c-Bericht", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/581678-1693987944.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "415394", "newsHeadline": "Nur Fern\u00e1ndez vor Gvardiol: Gr\u00f6\u00dfte Marktwert-Spr\u00fcnge im Kalenderjahr 2022", "timestamp": 1672138551, "newsSecondImage": "", "newsDate": "27.12.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 27. Dezember 2022", "newsTime": "11:55", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Musiala von 2 WM-Helden \u00fcberholt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/475959-1663685941.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "744": [{"id": "429996", "newsHeadline": "Sp\u00e4ter Doppelpack: Kane erl\u00f6st FC Bayern gegen Galatasaray \u2013 Achtelfinal-Ticket gebucht", "timestamp": 1699480927, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cl.png?lm=1626810555", "newsDate": "08.11.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 8. November 2023", "newsTime": "23:02", "newsSource": "dpa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auch Real und Inter durch", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/132098-1700211169.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "427177", "newsHeadline": "Vergebliches Hoffen auf Mbapp\u00e9? Warum Bellingham 2023/24 Real Madrids Torj\u00e4ger ist", "timestamp": 1693422706, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/418.png?lm=1697726166", "newsDate": "30.08.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 30. August 2023", "newsTime": "21:11", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Vier Tore in drei Spielen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/581678-1693987944.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "129", "newsCategoryTag": "Portr\u00e4ts", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "422835", "newsHeadline": "Real best\u00e4tigt D\u00edaz-R\u00fcckkehr aus Mailand: \u201eZu einem wichtigen Spieler entwickelt\u201c", "timestamp": 1686399360, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/418.png?lm=1697726166", "newsDate": "10.06.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 10. Juni 2023", "newsTime": "14:16", "newsSource": "Real Madrid", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Neuer Vertrag f\u00fcr Leih-Profi", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/314678-1632307989.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "393330", "newsHeadline": "3. Maldini-Generation trifft f\u00fcr AC Milan \u2013 Destro erzielt Tor mit Flasche in der Hand", "timestamp": 1632640921, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "26.09.2021", "fullNewsDate": "Sonntag, 26. September 2021", "newsTime": "09:22", "newsSource": "dpa/Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Inter vergibt Sieg gegen Atalanta", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/539134-1695031448.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "389584", "newsHeadline": "D\u00edaz-Leihe verl\u00e4ngert: Milan bekommt Kaufoption, Real Madrid beh\u00e4lt Fu\u00df in der T\u00fcr", "timestamp": 1626713181, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "19.07.2021", "fullNewsDate": "Montag, 19. Juli 2021", "newsTime": "18:46", "newsSource": "AC Mailand/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Offiziell", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/314678-1632307989.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "389414", "newsHeadline": "Milans Transferdreierpack: Ballo-Tour\u00e9 & Giroud zum Medizincheck \u2013 Reals D\u00edaz kehrt zur\u00fcck", "timestamp": 1626429240, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "16.07.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 16. Juli 2021", "newsTime": "11:54", "newsSource": "TM.it/Di Marzio/Gazzetta", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kaio Jorge soll im Winter folgen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/296422-1614110347.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "386843", "newsHeadline": "Leeds-Profi Llorente positiv auf Corona getestet \u2013 11 U21-Spieler erweitern \u201eParallel-Bubble\u201c ", "timestamp": 1623216873, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/157.png?lm=1520611569", "newsDate": "09.06.2021", "fullNewsDate": "Mittwoch, 9. Juni 2021", "newsTime": "07:34", "newsSource": "RFEF", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "2. Fall im spanischen Team", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/246291-1675246130.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "384843", "newsHeadline": "AC Milan schie\u00dft Juventus aus den CL-Pl\u00e4tzen \u2013 Pirlo: \u201eMeine Arbeit geht weiter\u201c", "timestamp": 1620624678, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "10.05.2021", "fullNewsDate": "Montag, 10. Mai 2021", "newsTime": "07:31", "newsSource": "dpa/Sky Italia", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Atalanta weiter Zweiter", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/187587-1696076377.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "377836", "newsHeadline": "Reals Pl\u00e4ne f\u00fcr Mbapp\u00e9-Deal \u2013 Isco, Marcelo & Co. Verkaufskandidaten?", "timestamp": 1610636400, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/418.png?lm=1697726166", "newsDate": "14.01.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 14. Januar 2021", "newsTime": "16:00", "newsSource": "Transfermarkt.tv", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Jetzt bei TM.tv", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/342229-1682683695.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "375313", "newsHeadline": "\u00dcber 200 Eins\u00e4tze mit 21: Donnarumma will \u201eganz sicher\u201c bei AC Milan verl\u00e4ngern", "timestamp": 1606673363, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "29.11.2020", "fullNewsDate": "Sonntag, 29. November 2020", "newsTime": "19:09", "newsSource": "DAZN/Romano/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "D\u00edaz soll fest verpflichtet werden", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/315858-1672304477.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "56396": [{"id": "407459", "newsHeadline": "Fix: Messias bleibt bei AC Milan \u2013 Nach Leihe fest vom FC Crotone verpflichtet", "timestamp": 1657206574, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "07.07.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 7. Juli 2022", "newsTime": "17:09", "newsSource": "AC Mailand", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Neun Scorer 2021/22", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/449151-1663575000.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "365382", "newsHeadline": "Junior Messias: Vom Elektroger\u00e4te-Lieferanten zum Siegtorsch\u00fctzen in der Champions League", "timestamp": 1637836320, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "25.11.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 25. November 2021", "newsTime": "11:32", "newsSource": "Gianluca Di Marzio/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u201eWichtigster Moment meiner Karriere\u201c", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/449151-1663575000.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "129", "newsCategoryTag": "Portr\u00e4ts", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "392193", "newsHeadline": "AC Milan stellt Messias vor: i-T\u00fcpfelchen auf die M\u00e4rchenkarriere f\u00fcr Brasilianer", "timestamp": 1630438224, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "31.08.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 31. August 2021", "newsTime": "21:30", "newsSource": "AC Milan/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Von Crotone in die K\u00f6nigsklasse", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/449151-1663575000.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "51070": [{"id": "430602", "newsHeadline": "29. Platzverweis: Ramos baut Rot-Rekord in Top-5-Ligen aus \u2013 Kritik an Schiedsrichter", "timestamp": 1701082430, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/368.png?lm=1408655455", "newsDate": "27.11.2023", "fullNewsDate": "Montag, 27. November 2023", "newsTime": "11:53", "newsSource": "Transfermarkt/Marca", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gro\u00dfer Abstand zu Rang zwei", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/25557-1694502812.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "429015", "newsHeadline": "Verrattis tiefe Einblicke in PSG-Abschied nach elf Jahren: \u201eSpieler flehten mich an zu bleiben\u201c", "timestamp": 1697102185, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/583.png?lm=1522312728", "newsDate": "12.10.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 12. Oktober 2023", "newsTime": "11:16", "newsSource": "\u201eL'\u00c9quipe\u201c", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Wechsel in Europa war nie Thema", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/102558-1672304218.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "428774", "newsHeadline": "Ibrahimovic bereut geplatzten Arsenal-Transfer \u2013 Wenger-Disput: \u201eMache keine Probetrainings\u201c", "timestamp": 1696585663, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/11.png?lm=1489787850", "newsDate": "06.10.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 6. Oktober 2023", "newsTime": "11:47", "newsSource": "Piers Morgan Uncensored", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Einblicke bei Piers Morgan", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3455-1579506060.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "422504", "newsHeadline": "Ibrahimovi\u0107 beendet aktive Karriere: \u201eWerde f\u00fcr den Rest meines Lebens ein Milanista bleiben\u201c", "timestamp": 1685939712, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/123.png?lm=1456997286", "newsDate": "05.06.2023", "fullNewsDate": "Montag, 5. Juni 2023", "newsTime": "06:35", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Mit 41 Jahren", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3455-1579506060.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "422472", "newsHeadline": "Verabschiedung im San Siro: Ibrahimovic verl\u00e4sst Milan \u2013 Kommt Arnautovic als Ersatz?", "timestamp": 1685811616, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "03.06.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 3. Juni 2023", "newsTime": "19:00", "newsSource": "Romano/Di Marzio/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zukunft des 41-J\u00e4hrigen offen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3455-1579506060.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "419743", "newsHeadline": "EM-Quali: Schweizer Rekord-Hattrick von Ex-Wolfsburger Steffen \u2013 Olmo trifft f\u00fcr Spanien", "timestamp": 1679817898, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/emq.png?lm=1410165817", "newsDate": "26.03.2023", "fullNewsDate": "Sonntag, 26. M\u00e4rz 2023", "newsTime": "10:04", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gibraltars Casciaro mit Altersrekord", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/194638-1657203432.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "419725", "newsHeadline": "Frankreich dominiert \u201eOranje\u201c, Quali-Siege f\u00fcr Tedesco & Rangnick \u2013 Man\u00e9 trifft f\u00fcr Senegal", "timestamp": 1679733953, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/emq.png?lm=1410165817", "newsDate": "25.03.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 25. M\u00e4rz 2023", "newsTime": "09:45", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Fehlstart f\u00fcr Polen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/125781-1694505401.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "419493", "newsHeadline": "Ibrahimovi\u0107 avanciert zum \u00e4ltesten Torsch\u00fctzen der Serie-A-Historie \u2013 Costacurta verdr\u00e4ngt", "timestamp": 1679216785, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "19.03.2023", "fullNewsDate": "Sonntag, 19. M\u00e4rz 2023", "newsTime": "10:06", "newsSource": "dpa/TM/Di Marzio", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u201eKeine Zweifel an mir selbst\u201c", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3455-1579506060.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "419375", "newsHeadline": "Nach drei Einwechslungen f\u00fcr Milan: Ibrahimovi\u0107 mit 41 wieder f\u00fcr Schweden nominiert", "timestamp": 1678900933, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/147.png?lm=1520611569", "newsDate": "15.03.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 15. M\u00e4rz 2023", "newsTime": "18:22", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Unter \u00e4ltesten Nationalspielern", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3455-1579506060.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "358529", "newsHeadline": "Ronaldo zum VfB, Shevchenko zu Werder: Die gr\u00f6\u00dften Beinahe-Transfers der Geschichte", "timestamp": 1667312156, "newsSecondImage": "", "newsDate": "01.11.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 1. November 2022", "newsTime": "15:15", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "TM-Galerie", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3140-1489417571.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "106", "newsCategoryTag": "Beinahe-Transfers", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1831": [{"id": "425646", "newsHeadline": "Besiktas-Wechsel von Rebic finalisiert: Milan akzeptiert geringe Abl\u00f6se", "timestamp": 1690815348, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/114.png?lm=1502974502", "newsDate": "31.07.2023", "fullNewsDate": "Montag, 31. Juli 2023", "newsTime": "16:55", "newsSource": "NTVSport/Sky Italia/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "S\u00fcper-Lig-Klub best\u00e4tigt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/187587-1696076377.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "425352", "newsHeadline": "Bericht: Besiktas will Ex-Frankfurter Rebic leihen \u2013 Marktwert bei Milan abgest\u00fcrzt", "timestamp": 1690035850, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/114.png?lm=1502974502", "newsDate": "22.07.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 22. Juli 2023", "newsTime": "16:24", "newsSource": "Sabuncuo\u011flu/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Angebot eingereicht", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/187587-1696076377.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "421691", "newsHeadline": "Podcast: Frankfurts elektrisierender Wandel mit Haller, Boateng & Co. \u2013 \u201ePositiver Wahnsinn\u201c", "timestamp": 1684395000, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/24.png?lm=1700074979", "newsDate": "18.05.2023", "fullNewsDate": "Donnerstag, 18. Mai 2023", "newsTime": "09:30", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auf und Ab der Eintracht", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/16922-1657098909.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "1", "newsCategoryTag": "Interview", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "404574", "newsHeadline": "Frankfurts gutes Transfer-Business: Mit den B\u00fcffelherde-Abl\u00f6sen zum Europa-League-Sieg", "timestamp": 1652969225, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/24.png?lm=1700074979", "newsDate": "19.05.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 19. Mai 2022", "newsTime": "16:07", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Startelf kostete nur 45 Mio", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/6711-1667836870.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "129", "newsCategoryTag": "Portr\u00e4ts", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "401341", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Vlahovic nach 15-Mio-Plus neue Nr. 1 \u2013 Minus f\u00fcr Mart\u00ednez, Dybala & Rebic", "timestamp": 1647341700, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "15.03.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 15. M\u00e4rz 2022", "newsTime": "11:55", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zwischenupdate Serie A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/357498-1683293071.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "384843", "newsHeadline": "AC Milan schie\u00dft Juventus aus den CL-Pl\u00e4tzen \u2013 Pirlo: \u201eMeine Arbeit geht weiter\u201c", "timestamp": 1620624678, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "10.05.2021", "fullNewsDate": "Montag, 10. Mai 2021", "newsTime": "07:31", "newsSource": "dpa/Sky Italia", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Atalanta weiter Zweiter", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/187587-1696076377.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "383667", "newsHeadline": "146 Tore: Immobile bricht Vereinsrekord von Lazio \u2013 Juve rutscht nach Niederlage weiter ab", "timestamp": 1618816973, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "19.04.2021", "fullNewsDate": "Montag, 19. April 2021", "newsTime": "09:22", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Ex-Dortmunder mit Doppelpack", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/105521-1682689697.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "376648", "newsHeadline": "\u201eUnglaubliches Jahr\u201c: Hern\u00e1ndez\u2018 Last-Minute-Treffer kr\u00f6nt AC Mailands Saisonstart", "timestamp": 1608798417, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "24.12.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 24. Dezember 2020", "newsTime": "09:26", "newsSource": "dpa/DAZN/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Alle Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/339808-1663574533.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "370451", "newsHeadline": "Fix: Milan sichert sich Rebic dauerhaft \u2013 Bobic wollte \u201ekeine Steine in den Weg legen\u201c", "timestamp": 1599933566, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "12.09.2020", "fullNewsDate": "Samstag, 12. September 2020", "newsTime": "19:59", "newsSource": "AC Mailand/Eintracht Frankfurt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nach Silva-Transfer ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/187587-1696076377.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "369420", "newsHeadline": "\u201eBild\u201c: Eintracht Frankfurt wird Silva kaufen \u2013 Gespr\u00e4che mit AC Milan laufen", "timestamp": 1598874842, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/24.png?lm=1700074979", "newsDate": "31.08.2020", "fullNewsDate": "Montag, 31. August 2020", "newsTime": "13:54", "newsSource": "Bild", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auch Rebic Teil der Verhandlungen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/198008-1663686224.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "31054": [{"id": "370758", "newsHeadline": "SC Freiburg gibt Angebot f\u00fcr Milans Krunic ab \u2013 Mit Boni teurer als S\u00f6y\u00fcnc\u00fc und Grifo ", "timestamp": 1600319948, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/60.png?lm=1517249279", "newsDate": "17.09.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 17. September 2020", "newsTime": "07:19", "newsSource": "DiMarzio/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Transfereinnahmen bei 36,8 Mio", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/259953-1661350943.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "340209", "newsHeadline": "Nach Frankfurt-Ger\u00fccht: Milan holt Ex-Giampaolo-Sch\u00fctzling Kruni\u0107", "timestamp": 1562612876, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "08.07.2019", "fullNewsDate": "Montag, 8. Juli 2019", "newsTime": "21:07", "newsSource": "AC Milan", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Vom FC Empoli", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/259953-1661350943.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "291000", "newsHeadline": "Bosnischer Nationalspieler Krunic verl\u00e4ngert Vertrag beim FC Empoli", "timestamp": 1508832663, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/749.png?lm=1626441481", "newsDate": "24.10.2017", "fullNewsDate": "Dienstag, 24. Oktober 2017", "newsTime": "10:11", "newsSource": "FC Empoli", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Bis 2021", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/259953-1661350943.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1417": [{"id": "427170", "newsHeadline": "Milan verleiht Saelemaekers an Bologna \u2013 Gro\u00dfe Konkurrenz nach Wechseln von Pulisic & Co.", "timestamp": 1693403975, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1025.png?lm=1626441324", "newsDate": "30.08.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 30. August 2023", "newsTime": "15:59", "newsSource": "Milan/FC Bologna", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Inklusive Kaufoption", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/381950-1609842664.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "398148", "newsHeadline": "WM-Quali-Groundhopping in Br\u00fcssel: Utopie am Atomium", "timestamp": 1642277340, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/wmq6.png?lm=1617105784", "newsDate": "15.01.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 15. Januar 2022", "newsTime": "21:09", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "TM-User-Bericht", "newsFirstImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/normal/3382.png?lm=1687529949", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "134", "newsCategoryTag": "Groundhopping", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "398215", "newsHeadline": "Piatek trifft bei Deb\u00fct: Florenz gewinnt Sieben-Tore-Spektakel in Neapel \u2013 Drei Platzverweise", "timestamp": 1642144741, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cit.png?lm=1613033113", "newsDate": "14.01.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 14. Januar 2022", "newsTime": "08:19", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auch Milan im Coppa-Viertelfinale", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/327757-1695642720.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "394976", "newsHeadline": "Inters Calhanoglu trifft im Derby gegen Ex-Klub \u2013 Milan mit bestem Saisonstart nach 12 Spielen", "timestamp": 1636353116, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "08.11.2021", "fullNewsDate": "Montag, 8. November 2021", "newsTime": "07:31", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Mart\u00ednez verschie\u00dft Elfmeter", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/126414-1663572427.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "394104", "newsHeadline": "Milan bindet Saelemaekers: Marktwert seit Anderlecht-Transfer mehr als verdoppelt", "timestamp": 1634323980, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "15.10.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 15. Oktober 2021", "newsTime": "20:53", "newsSource": "AC Mailand", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Offiziell", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/381950-1609842664.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "388619", "newsHeadline": "Belgiens Goldene Generation ramponiert \u2013 Coach: Zukunft \u201enicht aus Emotion\u201c entscheiden", "timestamp": 1625317817, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/19.png?lm=1520611569", "newsDate": "03.07.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 3. Juli 2021", "newsTime": "15:10", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "De Bruyne spielte mit B\u00e4nderriss", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/4328-1673266584.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "385278", "newsHeadline": "Bundesliga-Quartett um Witsel f\u00fcr Belgiens EM-Kader nominiert \u2013 Casteels f\u00e4llt verletzt aus", "timestamp": 1621251780, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/19.png?lm=1520611569", "newsDate": "17.05.2021", "fullNewsDate": "Montag, 17. Mai 2021", "newsTime": "13:43", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Drei BVB-Profis dabei", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/35047-1665067807.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "378173", "newsHeadline": "12 Tore in 8 Spielen: R\u00fcckkehrer Ibrahimovic schie\u00dft AC Milan zum Sieg bei Cagliari", "timestamp": 1611033953, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "19.01.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 19. Januar 2021", "newsTime": "06:25", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/3455-1579506060.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "376744", "newsHeadline": "Marktwerte Serie A: Eriksen im freien Fall \u2013 Morata unter gr\u00f6\u00dften Gewinnern", "timestamp": 1609239600, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "29.12.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 29. Dezember 2020", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Komplett-Update in Italien", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/128223-1694193236.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "373650", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Karrierehoch f\u00fcr Calhanoglu \u2013 Milan-Kader legt um 36 Mio zu", "timestamp": 1603969200, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "29.10.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 29. Oktober 2020", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zwischenupdate in der Serie A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/126414-1663572427.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1635": [{"id": "415441", "newsHeadline": "Mit Lukaku & Werner: Marktwert-Verlierer 2022 \u2013 35 Bundesliga-Werte mindestens halbiert", "timestamp": 1672224304, "newsSecondImage": "", "newsDate": "28.12.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 28. Dezember 2022", "newsTime": "11:45", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gr\u00f6\u00dfte Verluste seit Jahresbeginn", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/170527-1663686137.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "414337", "newsHeadline": "Berichte: FC Valencia interessiert sich f\u00fcr Demme \u2013 SSC Neapel offen f\u00fcr Ausleihe", "timestamp": 1669666436, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1049.png?lm=1406966320", "newsDate": "28.11.2022", "fullNewsDate": "Montag, 28. November 2022", "newsTime": "21:13", "newsSource": "Marca/Onda Cero/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Wiedersehen mit Trainer Gattuso?", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/82070-1661511485.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "410831", "newsHeadline": "Champions-League-Kader: Bellingham und Moukoko auf B-Liste \u2013 PSG mit 5 Torh\u00fctern  ", "timestamp": 1662395431, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cl.png?lm=1626810555", "newsDate": "05.09.2022", "fullNewsDate": "Montag, 5. September 2022", "newsTime": "18:30", "newsSource": "UEFA/Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "1. Spieltag diese Woche", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/581678-1693987944.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "403468", "newsHeadline": "Seit Januar ohne Milan-Einsatz: Bakayoko vor R\u00fcckkehr zu Chelsea \u2013 Einer von 13 Leihprofis", "timestamp": 1651130253, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/631.png?lm=1682435911", "newsDate": "28.04.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 28. April 2022", "newsTime": "09:17", "newsSource": "Antonio Vitiello/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kaufpflicht f\u00fcr 2022/23 vereinbart", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/182618-1661350547.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "391755", "newsHeadline": "Milan macht Bakayoko zum 3. Chelsea-Zugang des Sommers \u2013 Kaufpflicht greift 2023", "timestamp": 1630002258, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "26.08.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 26. August 2021", "newsTime": "20:24", "newsSource": "Chelsea/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "4. Leihe seit 40-Mio-Transfer", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/182618-1661350547.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "384654", "newsHeadline": "Berisha und die Pflicht der Freiwilligkeit: \u201eHeute kommt man mit Talent allein nicht mehr weit\u201c", "timestamp": 1620384304, "newsSecondImage": "", "newsDate": "07.05.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 7. Mai 2021", "newsTime": "12:45", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Privattrainer Obenauer erkl\u00e4rt Arbeit", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/307924-1691251216.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "129", "newsCategoryTag": "Portr\u00e4ts", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "374637", "newsHeadline": "\u201eGazzetta\u201c: Chelsea und Neapel haben Vereinbarung \u00fcber Bakayoko-Transfer", "timestamp": 1605556551, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/6195.png?lm=1688982522", "newsDate": "16.11.2020", "fullNewsDate": "Montag, 16. November 2020", "newsTime": "20:55", "newsSource": "Gazzetta/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zum dritten Mal verliehen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/182618-1661350547.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "372283", "newsHeadline": "Bakayoko wechselt f\u00fcr ein Jahr nach Neapel \u2013 Dritte Leihe in Folge f\u00fcr Chelsea-Profi", "timestamp": 1601916840, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/6195.png?lm=1688982522", "newsDate": "05.10.2020", "fullNewsDate": "Montag, 5. Oktober 2020", "newsTime": "18:54", "newsSource": "SSC Neapel/Serie A", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Luperto zum FC Crotone", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/182618-1661350547.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "372048", "newsHeadline": "Bakayoko zum Medizincheck in Neapel \u2013 Dritte Leihe f\u00fcr Chelsea-Profi", "timestamp": 1601808803, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/6195.png?lm=1688982522", "newsDate": "04.10.2020", "fullNewsDate": "Sonntag, 4. Oktober 2020", "newsTime": "12:53", "newsSource": "Romano/Di Marzio/Gazzetta", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Transfer vor Abschluss", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/182618-1661350547.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "367953", "newsHeadline": "AC Milan arbeitet an Bakayoko-R\u00fcckkehr \u2013 Genannte Abl\u00f6sen variieren um 15 Mio", "timestamp": 1597225865, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "12.08.2020", "fullNewsDate": "Mittwoch, 12. August 2020", "newsTime": "11:51", "newsSource": "Di Marzio/Gazzetta/Mail/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Chelsea will verkaufen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/182618-1661350547.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "105": [{"id": "427454", "newsHeadline": "Teuerster Zugang: Fulham bringt Iwobi-Deal \u00fcber Ziellinie \u2013 Milans Ballo-Tour\u00e9 kommt per Leihe", "timestamp": 1693635329, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/931.png?lm=1556831687", "newsDate": "02.09.2023", "fullNewsDate": "Samstag, 2. September 2023", "newsTime": "08:15", "newsSource": "FC Fulham", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Deadline-Day-Transfers", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/242631-1679652866.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "426498", "newsHeadline": "Transfercheck: So k\u00f6nnte Werder Bremen mit Ke\u00efta, Lynen & Co. spielen ", "timestamp": 1692205048, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/86.png?lm=1403082298", "newsDate": "16.08.2023", "fullNewsDate": "Mittwoch, 16. August 2023", "newsTime": "18:57", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Saisonvorschau", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/302215-1691613796.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "129", "newsCategoryTag": "Portr\u00e4ts", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "426275", "newsHeadline": "\u201eBild\u201c: Werder lehnt Millionenangebot f\u00fcr Gruev ab \u2013 Auf Au\u00dfenbahn \u201eabsolut Bedarf\u201c  ", "timestamp": 1691746212, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/86.png?lm=1403082298", "newsDate": "11.08.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 11. August 2023", "newsTime": "11:30", "newsSource": "Bild/Deichstube", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Fritz k\u00fcndigt Transfers an ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/381753-1660208132.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "426065", "newsHeadline": "Werder verhandelt mit Milan \u00fcber Ballo-Tour\u00e9 \u2013 Bei Abl\u00f6se verschiedene Vorstellungen", "timestamp": 1691403379, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/86.png?lm=1403082298", "newsDate": "07.08.2023", "fullNewsDate": "Montag, 7. August 2023", "newsTime": "12:16", "newsSource": "Gazzetta/Deichstube/Sky/TM", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Suche nach Linksverteidiger", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/296422-1614110347.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "389492", "newsHeadline": "Kauf statt Leihe: Milan holt Linksverteidiger Ballo-Tour\u00e9 von der AS Monaco", "timestamp": 1626608227, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "18.07.2021", "fullNewsDate": "Sonntag, 18. Juli 2021", "newsTime": "13:37", "newsSource": "AC Mailand", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nur 645 Liga-Minuten in 2020/21", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/296422-1614110347.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "389414", "newsHeadline": "Milans Transferdreierpack: Ballo-Tour\u00e9 & Giroud zum Medizincheck \u2013 Reals D\u00edaz kehrt zur\u00fcck", "timestamp": 1626429240, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "16.07.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 16. Juli 2021", "newsTime": "11:54", "newsSource": "TM.it/Di Marzio/Gazzetta", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kaio Jorge soll im Winter folgen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/296422-1614110347.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "389068", "newsHeadline": "K\u00f6lns Jakobs vor Wechsel zur AS Monaco \u2013 Ersatz f\u00fcr Milan-Ziel Ballo-Tour\u00e9", "timestamp": 1626007529, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/162.png?lm=1654781919", "newsDate": "11.07.2021", "fullNewsDate": "Sonntag, 11. Juli 2021", "newsTime": "14:45", "newsSource": "dpa/L\u2019\u00c9quipe/RMC/Kicker", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Medizincheck am Sonntag", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/375137-1666691935.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "1", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "348592", "newsHeadline": "Top-Elf mit Zweitnationalit\u00e4ten: So k\u00f6nnte Mali spielen - Gesamtmarktwert bei 368 Mio", "timestamp": 1573742100, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/105.png?lm=1520611569", "newsDate": "14.11.2019", "fullNewsDate": "Donnerstag, 14. November 2019", "newsTime": "15:35", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kant\u00e9, Plea & Co.", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/204103-1685622835.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "5", "newsCategoryTag": "TM-Top-Elf", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "331079", "newsHeadline": "Marktwerte Ligue 1: Rabiot b\u00fc\u00dft nach Degradierung ein - Mendy gr\u00f6\u00dfter Gewinner", "timestamp": 1551956401, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/fr1.png?lm=1648360140", "newsDate": "07.03.2019", "fullNewsDate": "Donnerstag, 7. M\u00e4rz 2019", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "125 Aktualisierungen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/182913-1681462009.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "326967", "newsHeadline": "Dritter Winterneuzugang fix: AS Monaco verpflichtet Lilles Ballo-Tour\u00e9", "timestamp": 1547146663, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/162.png?lm=1654781919", "newsDate": "10.01.2019", "fullNewsDate": "Donnerstag, 10. Januar 2019", "newsTime": "19:57", "newsSource": "AS Monaco/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nach Naldo und Vainqueur", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/296422-1614110347.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "21081": [{"id": "394976", "newsHeadline": "Inters Calhanoglu trifft im Derby gegen Ex-Klub \u2013 Milan mit bestem Saisonstart nach 12 Spielen", "timestamp": 1636353116, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "08.11.2021", "fullNewsDate": "Montag, 8. November 2021", "newsTime": "07:31", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Mart\u00ednez verschie\u00dft Elfmeter", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/126414-1663572427.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "370433", "newsHeadline": "Neue Nummer 2: Milan pr\u00e4sentiert Rum\u00e4niens Nationalkeeper Tatarusanu", "timestamp": 1599907891, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "12.09.2020", "fullNewsDate": "Samstag, 12. September 2020", "newsTime": "12:51", "newsSource": "AC Milan/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Kommt von Olympique Lyon", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/55282-1663574299.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "326167", "newsHeadline": "Vertragsende-Top-Elf mit God\u00edn und Rabiot: Ab dem 1. Januar darf verhandelt werden", "timestamp": 1546163900, "newsSecondImage": "", "newsDate": "30.12.2018", "fullNewsDate": "Sonntag, 30. Dezember 2018", "newsTime": "10:58", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Im Sommer 2019 abl\u00f6sefrei", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/54928-1547721268.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "5", "newsCategoryTag": "TM-Top-Elf", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "286973", "newsHeadline": "Chaos in Florenz: Ausverkauf, Fehlstart, weniger Dauerkarten als in Liga 4", "timestamp": 1504369740, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "02.09.2017", "fullNewsDate": "Samstag, 2. September 2017", "newsTime": "18:29", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Serie A", "newsFirstImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/normal/430.png?lm=1656660160", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "129", "newsCategoryTag": "Portr\u00e4ts", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "282867", "newsHeadline": "Nantes verpflichtet rum\u00e4nischen Torh\u00fcter Tatarusanu aus Florenz", "timestamp": 1501160758, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/995.png?lm=1581355747", "newsDate": "27.07.2017", "fullNewsDate": "Donnerstag, 27. Juli 2017", "newsTime": "15:05", "newsSource": "AC Florenz", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Best\u00e4tigt", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/55282-1663574299.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "266375", "newsHeadline": "Historischer Sieg: Stindls Dreierpack h\u00e4lt Gladbach auf Europa-Kurs", "timestamp": 1487887198, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/el.png?lm=1626811059", "newsDate": "23.02.2017", "fullNewsDate": "Donnerstag, 23. Februar 2017", "newsTime": "22:59", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Europa League", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/48298-1690132937.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "239102", "newsHeadline": "Mehmedi-Treffer rettet Schweiz 1:1 gegen Rum\u00e4nien", "timestamp": 1466013205, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/em16.png?lm=1409850814", "newsDate": "15.06.2016", "fullNewsDate": "Mittwoch, 15. Juni 2016", "newsTime": "19:53", "newsSource": "dpa/Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "EM-Gruppe A", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/66058-1473755174.JPG?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "238520", "newsHeadline": "Payet erl\u00f6st Frankreich - 2:1-Sieg zum EM-Auftakt gegen Rum\u00e4nien ", "timestamp": 1465592100, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/em16.png?lm=1409850814", "newsDate": "10.06.2016", "fullNewsDate": "Freitag, 10. Juni 2016", "newsTime": "22:55", "newsSource": "dpa/Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "EM 2016", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/37647-1617979644.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "765": [{"id": "407135", "newsHeadline": "AC Milan verpflichtet Europameister Florenzi fest \u2013 Torwart Mirante verl\u00e4ngert", "timestamp": 1656748758, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "02.07.2022", "fullNewsDate": "Samstag, 2. Juli 2022", "newsTime": "09:59", "newsSource": "AC Milan/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Abl\u00f6se unter Kaufoption", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/130365-1663574873.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "394021", "newsHeadline": "AC Mailand holt vereinslosen Mirante \u2013 Stammkeeper Maignan fehlt 10 Wochen", "timestamp": 1634150722, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "13.10.2021", "fullNewsDate": "Mittwoch, 13. Oktober 2021", "newsTime": "20:45", "newsSource": "AC Mailand", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zuletzt bei AS Rom aktiv", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/22141-1663574908.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "343838", "newsHeadline": "PSG lehnt Real-Trio und Abl\u00f6se f\u00fcr Neymar ab \u2013 Keeper Navas will Madrid verlassen", "timestamp": 1566465965, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/418.png?lm=1697726166", "newsDate": "22.08.2019", "fullNewsDate": "Donnerstag, 22. August 2019", "newsTime": "11:26", "newsSource": "L\u2019\u00c9quipe/Marca/Sport/dpa", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Gespr\u00e4che mit Bar\u00e7a stocken", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/68290-1697056482.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "336815", "newsHeadline": "Mancini nominiert Torsch\u00fctzenk\u00f6nig Quagliarella, Shootingstar Kean und Freiburgs Grifo", "timestamp": 1558975303, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "27.05.2019", "fullNewsDate": "Montag, 27. Mai 2019", "newsTime": "18:41", "newsSource": "FIGC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Italien mit 33 Spielern", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/22328-1630591208.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "191151", "newsHeadline": "Parma vor der Pleite: Das Kaufhaus macht dicht", "timestamp": 1426336913, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/130.png?lm=1530945992", "newsDate": "14.03.2015", "fullNewsDate": "Samstag, 14. M\u00e4rz 2015", "newsTime": "13:41", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Ehemaliger Top-Klub", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/_1366116495.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "29813", "newsHeadline": "Parma und Genua tauschen", "timestamp": 1248013582, "newsSecondImage": "", "newsDate": "19.07.2009", "fullNewsDate": "Sonntag, 19. Juli 2009", "newsTime": "16:26", "newsSource": "Matteo", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/33605-1608097845.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "29813", "newsHeadline": "Parma und Genua tauschen", "timestamp": 1248013582, "newsSecondImage": "", "newsDate": "19.07.2009", "fullNewsDate": "Sonntag, 19. Juli 2009", "newsTime": "16:26", "newsSource": "Matteo", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/33605-1608097845.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "162045": [{"id": "422808", "newsHeadline": "Nach Klassenerhalt: Bundesligist Altach verabschiedet f\u00fcnf Akteure", "timestamp": 1686319775, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/3551.png?lm=1647099979", "newsDate": "09.06.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 9. Juni 2023", "newsTime": "16:09", "newsSource": "SCR Altach", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Thurnwald & co.", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/307485-1661522273.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "417784", "newsHeadline": "\u201eVielversprechendes Toptalent\u201c: Altach leiht Milan-St\u00fcrmer Lazetic bis Saisonende", "timestamp": 1675452600, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/3551.png?lm=1647099979", "newsDate": "03.02.2023", "fullNewsDate": "Freitag, 3. Februar 2023", "newsTime": "20:30", "newsSource": "SCR Altach", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "19-j\u00e4hriger Serbe", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/698548-1665512796.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "398990", "newsHeadline": "Milan verpflichtet Roter Sterns Lazetic \u2013 Pellegri zieht zu Torino weiter", "timestamp": 1643208626, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "26.01.2022", "fullNewsDate": "Mittwoch, 26. Januar 2022", "newsTime": "15:50", "newsSource": "Lega Serie A/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Neues Sturmtalent", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/698548-1665512796.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1632": [{"id": "407723", "newsHeadline": "Offiziell: Lazio holt Romagnoli \u2013 Profikarriere bei Stadtnachbar AS Rom begonnen", "timestamp": 1657649880, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/398.png?lm=1601537785", "newsDate": "12.07.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 12. Juli 2022", "newsTime": "20:18", "newsSource": "Lazio Rom", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zuletzt bei Milan", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/197747-1650543426.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "407091", "newsHeadline": "Dybala, Demb\u00e9l\u00e9 & Co. ab 1. Juli vereinslos \u2013 Zwei Bundesliga-Profis unter wertvollsten 30", "timestamp": 1656694851, "newsSecondImage": "", "newsDate": "01.07.2022", "fullNewsDate": "Freitag, 1. Juli 2022", "newsTime": "19:00", "newsSource": "Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Abl\u00f6sefreie Top-Spieler", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/206050-1641810495.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "32", "newsCategoryTag": "Statistiken", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "395441", "newsHeadline": "Raiola verteidigt Donnarumma-Wechsel zu PSG: \u201eBereue nichts\u201c \u2013 Romagnoli vor Verl\u00e4ngerung", "timestamp": 1637301475, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "19.11.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 19. November 2021", "newsTime": "06:57", "newsSource": "Milannews.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Nach Gespr\u00e4chen mit Milan", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/315858-1672304477.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "393995", "newsHeadline": "Marktwerte Italien: Juventus f\u00e4llt nach Millionen-Minus hinter BVB \u2013 Neue Bestmarke f\u00fcr Osimhen", "timestamp": 1634212800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "14.10.2021", "fullNewsDate": "Donnerstag, 14. Oktober 2021", "newsTime": "14:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "121 Aktualisierungen", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/401923-1661352899.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "393018", "newsHeadline": "Raiola bringt Pogba-Comeback ins Spiel \u2013 \u201ede Ligt k\u00f6nnte Juventus auch verlassen\u201c", "timestamp": 1631956389, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/506.png?lm=1626441487", "newsDate": "18.09.2021", "fullNewsDate": "Samstag, 18. September 2021", "newsTime": "11:13", "newsSource": "Rai Sport/Tuttosport", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "\u201eSo funktioniert der Markt\u201c", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/122153-1687966325.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "382319", "newsHeadline": "Marktwerte Serie A: Gosens erreicht Karriere-H\u00f6chstwert \u2013 Ronaldo f\u00e4llt aus Top-10", "timestamp": 1616500800, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "23.03.2021", "fullNewsDate": "Dienstag, 23. M\u00e4rz 2021", "newsTime": "13:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Zwischen-Update in Italien", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/273132-1686641124.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "365559", "newsHeadline": "Juventus patzt: 3:3-Torfestival in Sassuolo \u2013 Milan schl\u00e4gt Parma", "timestamp": 1594875652, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "16.07.2020", "fullNewsDate": "Donnerstag, 16. Juli 2020", "newsTime": "07:00", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Alle Treffer im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/10073-1595575468.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "350003", "newsHeadline": "Marktwerte Serie A: Mart\u00ednez \u00fcberholt Ronaldo \u2013 Gr\u00f6\u00dftes Plus der Top-5-Ligen", "timestamp": 1576148400, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "12.12.2019", "fullNewsDate": "Donnerstag, 12. Dezember 2019", "newsTime": "12:00", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Dybala wieder am wertvollsten ", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/406625-1695024988.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "321381", "newsHeadline": "Zahlreiche Ausf\u00e4lle: Mancini nominiert Lasagna, Piccini und Tonelli nach", "timestamp": 1539099344, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "09.10.2018", "fullNewsDate": "Dienstag, 9. Oktober 2018", "newsTime": "17:35", "newsSource": "FIGC", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "M\u00f6gliche Deb\u00fctanten", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/163086-1691996579.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "116", "newsCategoryTag": "User-News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "320615", "newsHeadline": "Sechs Punkte aus f\u00fcnf Spielen: Milan tritt nach 1:1 gegen Empoli auf der Stelle", "timestamp": 1538110388, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "28.09.2018", "fullNewsDate": "Freitag, 28. September 2018", "newsTime": "06:53", "newsSource": "Transfermarkt.it", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Highlights im Video", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/84765-1663679656.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "1641": [{"id": "407726", "newsHeadline": "Wiedersehen mit Coach Gattuso: Rechtsau\u00dfen Castillejo wechselt zum FC Valencia ", "timestamp": 1657651348, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1049.png?lm=1406966320", "newsDate": "12.07.2022", "fullNewsDate": "Dienstag, 12. Juli 2022", "newsTime": "20:42", "newsSource": "FC Valencia", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "2021/22 nur 5 Spiele f\u00fcr Milan", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/195171-1695107764.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "392370", "newsHeadline": "Champions-League-Kader: Musiala und Reyna rutschen auf B-Liste \u2013 Wolfsburg ohne Mehmedi", "timestamp": 1630694048, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/cl.png?lm=1626810555", "newsDate": "03.09.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 3. September 2021", "newsTime": "20:34", "newsSource": "UEFA/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Lingard fehlt im United-Aufgebot", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/580195-1667830802.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "363532", "newsHeadline": "Juventus verteidigt Tabellenf\u00fchrung \u2013 Calhanoglu gl\u00e4nzt bei klarem Milan-Sieg", "timestamp": 1592887951, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/it1.png?lm=1656073460", "newsDate": "23.06.2020", "fullNewsDate": "Dienstag, 23. Juni 2020", "newsTime": "06:52", "newsSource": "dpa/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Rib\u00e9ry-Comeback in Florenz", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/126414-1663572427.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "317037", "newsHeadline": "Transfer-Doppelpack: Milan holt Castillejo und Laxalt \u2013 Lapadula & Bacca gehen", "timestamp": 1534502773, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "17.08.2018", "fullNewsDate": "Freitag, 17. August 2018", "newsTime": "12:46", "newsSource": "AC Mailand", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Aktivit\u00e4ten nun beendet", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/230552-1628412339.png?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "316675", "newsHeadline": "Milan vor Castillejo-Deal: Leihe, Kaufpflicht & Bacca als Verrechnungsmasse", "timestamp": 1534240582, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "14.08.2018", "fullNewsDate": "Dienstag, 14. August 2018", "newsTime": "11:56", "newsSource": "Di Marzio/Marca", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Wirtschaftliche Zw\u00e4nge", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/195171-1695107764.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "209372", "newsHeadline": "Saisonvorschau La Liga: Konkurrenz f\u00fcr Real & Bar\u00e7a?", "timestamp": 1439991172, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/es1.png?lm=1688466074", "newsDate": "19.08.2015", "fullNewsDate": "Mittwoch, 19. August 2015", "newsTime": "15:32", "newsSource": "Transfermarkt.es", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Fanreporter Teil I", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/28003-1694590254.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "4", "newsCategoryTag": "Fanreporter", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "203874", "newsHeadline": "Marktwerte Spanien: Su\u00e1rez und James rauf, Ramos runter", "timestamp": 1435920302, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/es1.png?lm=1688466074", "newsDate": "03.07.2015", "fullNewsDate": "Freitag, 3. Juli 2015", "newsTime": "12:45", "newsSource": "Transfermarkt.es", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Update Primera Divisi\u00f3n", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/44352-1668156555.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "14", "newsCategoryTag": "Marktwerte-Update", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "202006", "newsHeadline": "F\u00fcr 16 Mio: Villarreal verpflichtet Youngster-Duo von M\u00e1laga", "timestamp": 1434659365, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/1050.png?lm=1408655310", "newsDate": "18.06.2015", "fullNewsDate": "Donnerstag, 18. Juni 2015", "newsTime": "22:29", "newsSource": "AS", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Transfercoup", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/208890-1447255453.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "187216", "newsHeadline": "M\u00e1laga schl\u00e4gt Valencia knapp", "timestamp": 1422914354, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/logo/small/es1.png?lm=1688466074", "newsDate": "02.02.2015", "fullNewsDate": "Montag, 2. Februar 2015", "newsTime": "22:59", "newsSource": "Transfermarkt.de", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Primera Divisi\u00f3n, 21. Spieltag", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/88590-1447247176.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}], "56473": [{"id": "399684", "newsHeadline": "AC Milan bindet Abwehrtalent Gabbia langfristig \u2013 Leihplan im Januar verworfen ", "timestamp": 1643921522, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/wappen/small/5.png?lm=1605166627", "newsDate": "03.02.2022", "fullNewsDate": "Donnerstag, 3. Februar 2022", "newsTime": "21:52", "newsSource": "AC Milan/Transfermarkt", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "U21-Nationalspieler", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/323167-1661351918.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "1", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}, {"id": "382569", "newsHeadline": "Nach Roter Karte in Italiens Auftaktspiel der U21-EM: Tonali f\u00fcr 3 Partien gesperrt", "timestamp": 1616777460, "newsSecondImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/flagge/small/75.png?lm=1520611569", "newsDate": "26.03.2021", "fullNewsDate": "Freitag, 26. M\u00e4rz 2021", "newsTime": "17:51", "newsSource": "UEFA", "newsStartPageFlag": null, "newsShortMessageFlag": null, "newsTeaser": "Auch Marchizza & Gabbia pausieren", "newsFirstImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/397033-1688389270.jpg?lm=1", "newsSpotlightFirstImage": "", "newsSpotlightSecondImage": "", "newsCategoryID": "0", "newsCategoryTag": "News", "newsTickerFlag": "0", "newsUpdateFlag": "0", "newsAdFlag": "0", "spotlightPriority": ""}]}